// Description: This file contains the data for the news feed

// change the keys in the object
function translateKeys(data) {
  return data.map((item) => {
    const keysToReplace = ['tema', 'forras', 'cim']
    const newKeys = ['topic', 'source', 'title']
    const newItem = { ...item }
    // replace keysToReplace in the object with newKeys (I don't like hungarian keys!)
    keysToReplace.forEach((key, index) => {
      newItem[newKeys[index]] = newItem[key]
      delete newItem[key]
    })
    // randomize image sources
    newItem.image = `https://source.unsplash.com/random/?news&${Math.random()}`
    return newItem
  })
}

window.data = translateKeys([{"id":"8909910","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:50","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/noveny\/20231219\/kilott-az-ara-az-ukran-repanak-ennyit-kernek-most-kilojaert-46594","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Kil\u0151tt az \u00e1ra az ukr\u00e1n r\u00e9p\u00e1nak: ennyit k\u00e9rnek most kil\u00f3j\u00e1\u00e9rt","lead":"A t\u00e1rol\u00e1sra alkalmatlan k\u00e9szletek kifut\u00e1s\u00e1val megn\u0151tt a kereslet a j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 s\u00e1rgar\u00e9pa ir\u00e1nt, ez azonban magasabb \u00e1ron cser\u00e9l gazd\u00e1t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909909","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:50","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/c\/panasztorveny-sajat-egyedi-fejlesztesu-rendszerrel-segiti-a-kkv-kat-a-bkik-20231219.html","forras":"HRportal","cim":"Panaszt\u00f6rv\u00e9ny: saj\u00e1t, egyedi fejleszt\u00e9s\u0171 rendszerrel seg\u00edti a kkv-kat a BKIK","lead":"Az Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s \u00e1ltal id\u00e9n ny\u00e1ron elfogadott Panaszt\u00f6rv\u00e9ny \u00e9rtelm\u00e9ben a legal\u00e1bb 50 f\u0151t foglalkoztat\u00f3 v\u00e1llalkoz\u00e1sok 2023. december 17-\u00e9ig k\u00f6telesek voltak l\u00e9trehozni saj\u00e1t bels\u0151 vissza\u00e9l\u00e9s-bejelent\u00e9si rendszer\u00fcket. A Budapesti Kereskedelmi \u00e9s Iparkamara (BKIK) olyan rendszert alak\u00edtott ki, amely megteremti a lehet\u0151s\u00e9get a v\u00e1llalkoz\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra a jogszab\u00e1lyi el\u0151\u00edr\u00e1soknak val\u00f3 megfelel\u00e9snek, \u00edgy jelent\u0151s adminisztrat\u00edv terhet vesz le az \u00e9rintett szervezetek v\u00e1ll\u00e1r\u00f3l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909908","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:49","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231219\/ennyire-dragan-meg-sosem-epult-autopalya-magyarorszagon-658547","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Ennyire dr\u00e1g\u00e1n m\u00e9g sosem \u00e9p\u00fclt aut\u00f3p\u00e1lya Magyarorsz\u00e1gon","lead":"L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos \u00e9p\u00edt\u00e9si \u00e9s k\u00f6zleked\u00e9si miniszter a h\u00e9tv\u00e9ge sor\u00e1n jelentette be, hogy j\u00f6v\u0151re \u00fajraind\u00edtan\u00e1 a Zalaegerszeget az M7-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1val \u00f6sszek\u00f6t\u0151 M76-os f\u0151\u00fat b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9t - \u00cdrja a Vil\u00e1ggazdas\u00e1g.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909907","tema":"Belf\u00f6ld","time":"08:49","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219265_margit-hid-piller-teherhajo-utkozes","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Vas\u00e9rcet sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 teherhaj\u00f3 \u00fctk\u00f6z\u00f6tt kedd reggel a Margit h\u00edd pill\u00e9r\u00e9nek","lead":"&lt;p&gt;A haj\u00f3 \u00e9s a h\u00eddpill\u00e9r esetleges rong\u00e1l\u00f3d\u00e1s\u00e1r\u00f3l k\u00e9s\u0151bb adnak t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909906","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"08:46","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/vasarlas\/20231219\/januartol-nem-lehet-igy-fizetni-a-magyar-boltokban-sokaknak-fajni-fog-ez-a-kivezetes-1144946","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Janu\u00e1rt\u00f3l nem lehet \u00edgy fizetni a magyar boltokban: sokaknak f\u00e1jni fog ez a kivezet\u00e9s","lead":"Janu\u00e1r elsej\u00e9t\u0151l m\u00e1r nem lehet hideg\u00e9lelmiszert v\u00e1s\u00e1rolni SZ\u00c9P-k\u00e1rty\u00e1val a boltokban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909905","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:45","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/deviza\/20231219\/hetek-ota-nem-latott-szintre-utottek-a-forintot-ma-az-mnb-re-figyelunk-658545","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Hetek \u00f3ta nem l\u00e1tott szintre \u00fct\u00f6tt\u00e9k a forintot, ma az MNB-re figyel\u00fcnk","lead":"Okt\u00f3berben volt utolj\u00e1ra olyan gyenge a forint, mint h\u00e9tf\u0151n, az eur\u00f3 jegyz\u00e9se \u00e1tmenetileg 385 felett is j\u00e1rt. Ma els\u0151sorban az MNB idei utols\u00f3 kamatd\u00f6nt\u00e9se tartogathat izgalmakat a piac szempontj\u00e1b\u00f3l, a jegybank \u00e1ltal\u00e1nos v\u00e9leked\u00e9s szerint \u00fajabb 75 b\u00e1zisponttal cs\u00f6kkenti majd az alapkamatot.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909904","tema":"Belf\u00f6ld","time":"08:44","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/5skkbvv","forras":"Blikk Online","cim":"Egy \u00faj hat\u00e1rozat szerint \u00e1talak\u00edtj\u00e1k a k\u00f3rh\u00e1zban hagyott \u00fajsz\u00fcl\u00f6ttekre vonatkoz\u00f3 szab\u00e1lyokat: mutatjuk a r\u00e9szleteket","lead":"Az \u00faj hat\u00e1rozat szerint mostant\u00f3l a gyerek sz\u00fclet\u00e9sekor az any\u00e1k k\u00e9rhetik az adataik titkos kezel\u00e9s\u00e9t a k\u00f3rh\u00e1zban hagyott gyermekek helyzet\u00e9nek rendez\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909903","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:43","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/befektetes\/20231219\/uj-szabalyok-jonnek-amerikaban-a-befekteteseknel-mar-europaban-is-vizsgaljak-a-lehetoseget-658543","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"\u00daj szab\u00e1lyok j\u00f6nnek Amerik\u00e1ban a befektet\u00e9sekn\u00e9l, m\u00e1r Eur\u00f3p\u00e1ban is vizsg\u00e1lj\u00e1k a lehet\u0151s\u00e9get","lead":"Hamarosan \u00faj elsz\u00e1mol\u00e1si szab\u00e1lyok l\u00e9pnek \u00e9letbe az USA-ban, a SEC az amerikai r\u00e9szv\u00e9nyek \u00e9s v\u00e1llalati k\u00f6tv\u00e9nyek elsz\u00e1mol\u00e1si idej\u00e9t k\u00e9t napr\u00f3l (T+2) egy napra, T+1-re cs\u00f6kkenti. Az elsz\u00e1mol\u00e1si id\u0151 ler\u00f6vid\u00fcl\u00e9s\u00e9nek hat\u00e1s\u00e1t Eur\u00f3p\u00e1ban is vizsg\u00e1lt\u00e1k, itt ak\u00e1r 2 \u00e9vbe is telhet a bevezet\u00e9s \u2013 \u00edrja a Reuters.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909902","tema":"Belf\u00f6ld","time":"08:43","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/teherhajo-utkozott-a-margit-hidnak-2577729","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Teherhaj\u00f3 \u00fctk\u00f6z\u00f6tt a Margit h\u00eddnak","lead":"A Margit h\u00edd egyik pill\u00e9r\u00e9nek \u00fctk\u00f6z\u00f6tt egy teherhaj\u00f3 kedden reggel - k\u00f6z\u00f6lte a F\u0151v\u00e1rosi Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g sz\u00f3viv\u0151je az MTI-vel.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909901","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:41","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/bank\/20231219\/ukrajna-ujjaepitesere-keszul-ezert-hatalmas-tokeemelest-hajt-vegre-az-ebrd-658527","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Ukrajna \u00fajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl, ez\u00e9rt hatalmas t\u0151keemel\u00e9st hajt v\u00e9gre az EBRD","lead":"Az Eur\u00f3pai \u00dajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9si \u00e9s Fejleszt\u00e9si Bank (EBRD) 4 milli\u00e1rd eur\u00f3s t\u0151keemel\u00e9st hagyott j\u00f3v\u00e1 ukrajnai beruh\u00e1z\u00e1sainak megdupl\u00e1z\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909900","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:41","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/unios-forrasok\/20231219\/nagyot-akart-brusszel-zold-pofara-eses-lett-a-vege-658541","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Nagyot akart Br\u00fcsszel, z\u00f6ld pof\u00e1ra es\u00e9s lett a v\u00e9ge","lead":"Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g\u00e9nek nemr\u00e9giben k\u00f6zz\u00e9tett jelent\u00e9se k\u00e9ts\u00e9gbe vonja, hogy a blokk k\u00e9pes lesz el\u00e9rni a 2030-ig kit\u0171z\u00f6tt ambici\u00f3zus z\u00f6ld c\u00e9lkit\u0171z\u00e9seinek t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9t. A dokumentum szerint az EU \u201eval\u00f3sz\u00edn\u0171leg\u201d vagy \u201enagyon val\u00f3sz\u00edn\u0171\u201d, hogy nem teljes\u00edti a primerenergia-fogyaszt\u00e1ssal, a meg\u00fajul\u00f3 energi\u00e1val \u00e9s az \u00fajrahasznos\u00edtott anyagok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1nak megdupl\u00e1z\u00e1s\u00e1val kapcsolatos kulcsfontoss\u00e1g\u00fa c\u00e9lokat \u2013 sz\u00e1molt be a Politico.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909899","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:39","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/adozona.hu\/altalanos\/Kilenc_rendeletet_modositott_a_kormany_itt__ZI2943?s=hl","forras":"Ad\u00f3z\u00f3na","cim":"Kilenc rendeletet m\u00f3dos\u00edtott a korm\u00e1ny, itt a lista","lead":"Kilenc korm\u00e1nyrendelet-m\u00f3dos\u00edt\u00e1s jelent meg h\u00e9tf\u0151 \u00e9jjel a Magyar K\u00f6zl\u00f6ny 182. sz\u00e1m\u00e1ban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909898","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:39","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/isw-teljesen-at-kell-irni-az-ukran-haditerveket-ket-sulyos-ok-all-a-hatterben-658537","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"ISW: teljesen \u00e1t kell \u00edrni az ukr\u00e1n haditerveket, k\u00e9t s\u00falyos ok \u00e1ll a h\u00e1tt\u00e9rben","lead":"Az amerikai Institute for the Study of War (ISW) h\u00e1bor\u00fas elemz\u0151int\u00e9zet h\u00e9tf\u0151i jelent\u00e9se arr\u00f3l \u00edrt, hogy a t\u00fcz\u00e9rs\u00e9gi l\u0151szerekben jelentkez\u0151 hi\u00e1ny, tet\u00e9zve a nyugati katonai seg\u00e9lyek k\u00e9s\u00e9seivel, azt eredm\u00e9nyezi, hogy az ukr\u00e1n er\u0151knek el kell halasztaniuk ellent\u00e1mad\u00e1si m\u0171veleteiket.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909897","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:39","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219260_kina-foldrenges-halalos-aldozatok-serultek-mentes","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"\u00d3ri\u00e1si, 6,2-es er\u0151ss\u00e9g\u0171 f\u00f6ldreng\u00e9s r\u00e1zta meg \u00c9szaknyugat-K\u00edn\u00e1t, legkevesebb 118-an meghaltak, t\u00f6bb sz\u00e1zan megsebes\u00fcltek","lead":"&lt;p&gt;A ment\u00e9st csaknem h\u00e1rom tucatnyi ut\u00f3reng\u00e9s, a hideg \u00e9s eleinte az v\u00edz- \u00e9s \u00e1ramszolg\u00e1ltat\u00e1s hi\u00e1nya is nehez\u00edtette.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909896","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:38","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/szemelyes_penzugyek\/nagyon-nem-mindegy-hogyan-kolti-el-ezt-a-havi-35-ezer-forintot.html","forras":"mfor.hu","cim":"Nagyon nem mindegy, hogyan k\u00f6lti el ezt a havi 35 ezer forintot","lead":"Lak\u00e1sbiztos\u00edt\u00e1s \u00e9s lak\u00e1sbiztos\u00edt\u00e1s k\u00f6z\u00f6tt is van k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909895","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:38","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/gazdasag\/20231219\/sokkolo-tragedia-a-tamasi-aron-gimnazium-kollegiumaban-leomlott-az-epulet-egy-diak-meghalt-1144953","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Sokkol\u00f3 trag\u00e9dia a Tam\u00e1si \u00c1ron Gimn\u00e1zium koll\u00e9gium\u00e1ban: leomlott az \u00e9p\u00fclet, egy di\u00e1k meghalt","lead":"\u00c9let\u00e9t vesztette egy 17 \u00e9ves di\u00e1k Sz\u00e9kelyudvarhelyen, amit a Tam\u00e1si \u00c1ron Gimn\u00e1zium di\u00e1kotthon\u00e1nak egy leomlott \u00e9p\u00fcletr\u00e9sze temetett maga al\u00e1.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909894","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:38","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.karpatinfo.net\/node\/200077658","forras":"K\u00e1rp\u00e1tinfo.net","cim":"Feh\u00e9r H\u00e1z: az \u00e9v v\u00e9g\u00e9n elfogy az ukrajnai katonai t\u00e1mogat\u00e1s kerete","lead":"M\u00e9g egy katonai t\u00e1mogat\u00e1si csomagot tudnak \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtani.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909893","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:37","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231219\/velemenyt-mondott-az-equilor-az-opusrol-658539","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"V\u00e9lem\u00e9nyt mondott az Equilor az Opusr\u00f3l","lead":"Nem v\u00e1ltoztatott az Opus-r\u00e9szv\u00e9nyek c\u00e9l\u00e1r\u00e1n az Equilor elemz\u0151je a t\u00e1rsas\u00e1g negyed\u00e9ves gyorsjelent\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en, \u00e9s aj\u00e1nl\u00e1sa v\u00e1ltozatlanul tart\u00e1s. A c\u00e9l\u00e1r 423 forint, ami a jelenlegi \u00e1rfolyamhoz k\u00e9pest k\u00f6zel 9 sz\u00e1zal\u00e9kos fel\u00e9rt\u00e9kel\u0151d\u00e9si potenci\u00e1lt jelent.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909892","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:37","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/befektetes\/20231219\/palfordulas-a-hiresen-pesszimista-gurutol-jovore-johet-a-mindenek-ralija-658531","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"P\u00e1lfordul\u00e1s a h\u00edresen pesszimista gurut\u00f3l: j\u00f6v\u0151re j\u00f6het a \"mindenek ralija\"","lead":"M\u00edg megoszlanak a v\u00e9lem\u00e9nyek azzal kapcsolatban, hogy az elm\u00falt hetek r\u00e9szv\u00e9ny- \u00e9s k\u00f6tv\u00e9nypiaci ralij\u00e1t k\u00f6vet\u0151en van-e m\u00e9g tov\u00e1bbi tere az emelked\u00e9snek 2024-ben, ek\u00f6zben Michael Wilson, a Morgan Stanley h\u00edresen pesszimista vezet\u0151 r\u00e9szv\u00e9nystrat\u00e9g\u00e1ja szerint a Federal Reserve olyan ir\u00e1nyba terelheti j\u00f6v\u0151re az amerikai gazdas\u00e1got, ami nagyon is kedvez\u0151 lesz a piacok sz\u00e1m\u00e1ra.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909891","tema":"Belf\u00f6ld","time":"08:37","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/politikai-megrendeleseket-teljesit-a-szamlagyaros-testvere-2577728","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Politikai megrendel\u00e9seket teljes\u00edt a sz\u00e1mlagy\u00e1ros testv\u00e9re","lead":"Nem csak a k\u00fcls\u0151 szeml\u00e9l\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1tszik egy\u00e9rtelm\u0171nek, hogy az Amnesty International Magyarorsz\u00e1g vezet\u00e9se Magyarorsz\u00e1g lej\u00e1rat\u00e1s\u00e1n dolgozik, ezt a v\u00e9leked\u00e9st maga a szervezet kor\u00e1bbi igazgat\u00f3ja er\u0151s\u00edtette meg. Jeney Orsolya egy nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt Skype-interj\u00faban besz\u00e9lt hosszasan arr\u00f3l, hogy a pap\u00edron civil szervezet politikai megrendel\u00e9seket teljes\u00edt. Az Amnesty ellenz\u00e9ki szerepv\u00e1llal\u00e1sa tov\u00e1bb er\u0151s\u00f6d\u00f6tt az\u00f3ta, hogy a t\u00f6bb sz\u00e1z milli\u00f3s ad\u00f3csal\u00e1ssal gyan\u00fas\u00edtott ex\u00fcgyv\u00e9d testv\u00e9re, Vig D\u00e1vid t\u00f6lti be az igazgat\u00f3i posztot.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909890","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:37","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/media1.hu\/2023\/12\/19\/meghalt-szentkiralyi-balazs-a-g7-tarsalapitoja-volt-vezerigazgatoja-es-szerkesztoje\/","forras":"Media1","cim":"Meghalt Szentkir\u00e1lyi Bal\u00e1zs, a G7 t\u00e1rsalap\u00edt\u00f3ja, volt vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s szerkeszt\u0151je","lead":"Hosszan tart\u00f3 s\u00falyos betegs\u00e9g ut\u00e1n \u00e9rte \u0151t a hal\u00e1l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909889","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:36","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/vallalat\/es-akkor-a-google-fizetett-mint-a-katonatiszt.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"\u00c9s akkor a Google fizetett, mint a katonatiszt\u2026","lead":"Az \u00f3ri\u00e1sc\u00e9g egy tr\u00f6sztellenes \u00fcgyben kapott egy borsos kifizetend\u0151 \u00f6sszeget.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909888","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:35","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219263_izland-reykjanes-felsziget-vulkankitores","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Kit\u00f6rt egy vulk\u00e1n Izlandon, m\u00e9g nem tudj\u00e1k, mekkora k\u00e1rokat okozhat","lead":"&lt;p&gt;M\u00e1sodpercenk\u00e9nt mintegy 100-200 k\u00f6bm\u00e9ternyi l\u00e1va t\u00f6r a felsz\u00ednre bel\u0151le. Ez a kor\u00e1bban a t\u00e9rs\u00e9gben tapasztaltak t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6se.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909887","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:34","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.karpatinfo.net\/node\/200077657","forras":"K\u00e1rp\u00e1tinfo.net","cim":"Csaknem kilencezren \u00e9rkeztek Ukrajn\u00e1b\u00f3l h\u00e9tf\u0151n Magyarorsz\u00e1gra","lead":"Az ukr\u00e1n-magyar hat\u00e1rszakaszon 4957-en l\u00e9ptek be.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909886","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:33","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/percrol-percre\/2023\/12\/19\/riasztasok-reggeli-kod-es-jegesedes-eszakon-viharos-szel","forras":"Bumm.sk","cim":"Riaszt\u00e1sok: reggeli k\u00f6d \u00e9s jegesed\u00e9s, \u00e9szakon viharos sz\u00e9l","lead":"Els\u0151fok\u00fa, orsz\u00e1gos szint\u0171 meteorol\u00f3giai figyelmeztet\u00e9st adott ki a Szlov\u00e1k Hidrometeorol\u00f3giai Int\u00e9zet (SHM\u00da) kedden (12. 19.) reggelre (10:00-ig) a k\u00f6d (50-200 m l\u00e1t\u00f3t\u00e1vols\u00e1g) \u00e9s a jegesed\u00e9s el\u0151fordul\u00e1s\u00e1nak a vesz\u00e9lye miatt. Az orsz\u00e1g \u00e9szaki j\u00e1r\u00e1saira a hegyek erd\u0151s\u00e1v feletti r\u00e9sz\u00e9n el\u0151fordul\u00f3 heves sz\u00e9l fenyeget\u00e9se (70-85 m\/\u00f3-s sz\u00e9l; 110-135 km\/\u00f3-s sz\u00e9ll\u00f6k\u00e9sek) miatt van \u00e9rv\u00e9nyben eg\u00e9sz napos els\u0151fok\u00fa riaszt\u00e1s.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909885","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:33","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/unios-forrasok\/20231219\/az-europai-bizottsag-barmikor-ujra-blokkolhatja-az-eu-forrasokat-van-is-amit-figyelnek-658489","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g b\u00e1rmikor \u00fajra blokkolhatja az EU-forr\u00e1sokat \u2013 van is, amit figyelnek","lead":"A magyar korm\u00e1ny a m\u00falt h\u00e9ten, szinte az utols\u00f3 pillanatban beterjesztette a parlament el\u00e9 az igazs\u00e1g\u00fcgyi reform utols\u00f3 passzusait, az pedig gyorsan meg is szavazta, az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g pedig erre v\u00e1laszul feloldotta a magyar koh\u00e9zi\u00f3s forr\u00e1sok kifizet\u00e9s\u00e9t. Azonban k\u00fcl\u00f6n\u00f6s m\u00f3don a kabinet 61 napos hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9si id\u0151t hat\u00e1rozott meg az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 B\u00edr\u00f3s\u00e1g\u00e1val kapcsolatos szab\u00e1lyoz\u00e1snak. A Portfolio k\u00e9rd\u00e9s\u00e9re az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g jelezte, hogy folyamatosan figyelik az igazs\u00e1g\u00fcgyi rendszer m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t, \u00e9s b\u00e1rmikor \u00fajra p\u00e9nz\u00fcgyi szankci\u00f3kkal \u00e9lhetnek.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909884","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:33","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231219\/lassit-a-modelloffenzivaval-az-audi-mert-lassabb-a-novekedes-az-elektromos-autoknal-658535","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Lass\u00edt a modelloffenz\u00edv\u00e1val az Audi, mert lassabb a n\u00f6veked\u00e9s az elektromos aut\u00f3kn\u00e1l","lead":"Nem eg\u00e9szen \u00fagy alakulnak ez elektromos aut\u00f3 elad\u00e1sok, mint ahogy arra az Audi sz\u00e1m\u00edtott, ez\u00e9rt a n\u00e9met aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3 visszafogja az elektromos modellek bevezet\u00e9s\u00e9t, hogy elker\u00fclje a gy\u00e1rak \u00e9s a keresked\u0151k megterhel\u00e9s\u00e9t, \u00edrja a Bloomberg.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909883","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:28","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.karpatinfo.net\/node\/200077656","forras":"K\u00e1rp\u00e1tinfo.net","cim":"Ukr\u00e1n dand\u00e1rt\u00e1bornok: Hadm\u0171veleteket kellett elhalasztani a l\u0151szerhi\u00e1ny miatt","lead":"122 \u00e9s 152 millim\u00e9teres l\u00f6ved\u00e9kekb\u0151l van s\u00falyos l\u0151szerhi\u00e1ny.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909882","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:27","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231219\/egyelore-nem-szigoritott-a-japan-jegybank-658533","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Egyel\u0151re nem szigor\u00edtott a jap\u00e1n jegybank","lead":"Az elemz\u0151i v\u00e1rakoz\u00e1sokkal \u00f6sszhangban nem v\u00e1ltoztatott a m\u00e1r hosszabb ideje tart\u00f3 rendk\u00edv\u00fcl laza monet\u00e1ris politik\u00e1j\u00e1n a jap\u00e1n jegybank (BoJ).","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909881","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:20","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/bedm9hv","forras":"Blikk Online","cim":"A sorozatos f\u00f6ldreng\u00e9sek ut\u00e1n kit\u00f6rt a vulk\u00e1n Izlandon, emberek ezreit kellett evaku\u00e1lni \u2013 vide\u00f3","lead":"Hetek \u00f3ta tart\u00f3 intenz\u00edv f\u00f6ldreng\u00e9sek ut\u00e1n most kit\u00f6rt egy vulk\u00e1n Izlandon.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909880","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:18","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/kulpolitika\/megszolalt-zelenszkij-tabornoka-johet-e-ujabb-ukran-ellentamadas.html","forras":"mfor.hu","cim":"Megsz\u00f3lalt Zelenszkij t\u00e1bornoka: j\u00f6het-e \u00fajabb ukr\u00e1n ellent\u00e1mad\u00e1s?","lead":"A keddi m\u00e1r az orosz-ukr\u00e1n h\u00e1bor\u00fa 664. napja. H\u00edr\u00f6sszefoglal\u00f3.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909879","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:18","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/c\/a-szakerto-szerint-oktatni-kell-a-tarsadalmat-a-mesterseges-intelligencia-veszelyeirol-20231218.html","forras":"HRportal","cim":"A szak\u00e9rt\u0151 szerint oktatni kell a t\u00e1rsadalmat a mesters\u00e9ges intelligencia vesz\u00e9lyeir\u0151l","lead":"Kiss-Gy\u00f6rgy M\u00e1t\u00e9 szerint a mesters\u00e9ges intelligencia munkahelyek t\u00f6meg\u00e9t fogj\u00e1k automatiz\u00e1lni.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909878","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:16","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/noveny\/20231219\/durva-ami-a-spanyol-zoldsegekkel-tortenik-ezt-nem-sokan-teszik-zsebre-46593","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Durva, ami a spanyol z\u00f6lds\u00e9gekkel t\u00f6rt\u00e9nik: ezt nem sokan teszik zsebre","lead":"A paradicsom, a paprika \u00e9s az uborka \u00e1ra is j\u00f3val magasabb az id\u00e9n Almer\u00ed\u00e1ban, mint tavaly, a padlizs\u00e1n az egyed\u00fcli kiv\u00e9tel.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909877","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"08:16","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/szorakozas\/20231219\/megjelent-az-orszagos-bunterkep-itt-a-legveszelyesebb-most-elni-magyarorszagon-1144950","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Megjelent az orsz\u00e1gos b\u0171nt\u00e9rk\u00e9p: itt a legvesz\u00e9lyesebb most \u00e9lni Magyarorsz\u00e1gon","lead":"Hi\u00e1ba mondhat\u00f3 el, hogy az elm\u00falt \u00e9vekben n\u00e9mileg m\u00e9rs\u00e9kl\u0151d\u00f6tt a regisztr\u00e1lt b\u0171ncselekm\u00e9nyek sz\u00e1ma, a legfrissebb adatok alapj\u00e1n \u00fajra egy felfut\u00e1s tapasztalhat\u00f3.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909876","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:14","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/makro\/amerika-iranyithatja-a-jovoben-az-ukran-hadsereget-.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Amerika ir\u00e1ny\u00edthatja a j\u00f6v\u0151ben az ukr\u00e1n hadsereget?","lead":"December 19. m\u00e1r az orosz-ukr\u00e1n h\u00e1bor\u00fa 664. napja. Reggeli h\u00edr\u00f6sszefoglal\u00f3.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909875","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:13","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/hazikert\/csodas-iz-es-illat-pillanatok-alatt-ezt-meg-kell-kostolnod-68813-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=68813","forras":"Agroinform.hu","cim":"Csod\u00e1s \u00edz \u00e9s illat pillanatok alatt! Ezt meg kell k\u00f3stolnod!","lead":"Ak\u00e1r lekv\u00e1rk\u00e9nt, ak\u00e1r m\u00e1rtogat\u00f3sk\u00e9nt, igaz\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9telt tehetsz az asztalra, pillanatok alatt! Ne maradj le a s\u00fct\u0151t\u00f6k lekv\u00e1rr\u00f3l!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909874","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:12","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mehrlicht.444.hu\/2023\/12\/19\/a-kaosz-evei","forras":"!!444!!!","cim":"A k\u00e1osz \u00e9vei","lead":"Hol tart a k\u00e9tp\u00f3lus\u00fa vil\u00e1grend ki\u00e9p\u00fcl\u00e9se 2023 v\u00e9g\u00e9n?","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909873","tema":"Belf\u00f6ld","time":"08:12","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/xk8kfw2","forras":"Blikk Online","cim":"Hal\u00e1lra g\u00e1zolt egy embert a vonat K\u0151b\u00e1nya-Kispest k\u00f6zel\u00e9ben","lead":"Hal\u00e1lra g\u00e1zolt egy embert a vonat K\u0151b\u00e1nya-Kispest \u00e9s Pestszentl\u0151rinc k\u00f6z\u00f6tt - tudatta a M\u00e1vinform h\u00e9tf\u0151 \u00e9jjel az MTI-vel.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909872","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"08:05","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219262_eszaknyugat-kina-foldrenges-halal","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"T\u00f6bb mint sz\u00e1z ember halt meg az \u00e9szaknyugat-k\u00ednai f\u00f6ldreng\u00e9sben","lead":"&lt;p&gt;Kanszu \u00e9s Csinghaj tartom\u00e1ny hat\u00e1r\u00e1n 6400 \u00e9p\u00fclet rong\u00e1l\u00f3dott meg.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909871","tema":"Publicisztika","time":"08:02","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/ujszo.com\/velemeny\/szerbiaban-a-helyzet-valtozatlan","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Szerbi\u00e1ban a helyzet v\u00e1ltozatlan","lead":"E sorok \u00edr\u00e1sakor m\u00e9g nincsenek meg a v\u00e9gleges eredm\u00e9nyei a h\u00e9tv\u00e9gi el\u0151re hozott szerbiai (parlamenti, tartom\u00e1nyi \u00e9s r\u00e9szben \u00f6nkorm\u00e1nyzati) v\u00e1laszt\u00e1snak. Mindenesetre \u00fagy t\u0171nik, a regn\u00e1l\u00f3 Vu\u010di\u0107-rezsim sikeresen v\u00e9dte meg a \u201elegitimit\u00e1s\u00e1t\u201d. 92%-os feldolgozotts\u00e1gn\u00e1l m\u00e1r t\u00f6bb mint 1 milli\u00f3 688 ezer voksot (46,79%) kapott a Szerb Halad\u00f3 P\u00e1rt (SZHP) list\u00e1ja k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi szinten.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909870","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:01","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231219\/mire-lehet-szamitani-a-tozsdeken-658523","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Mire lehet sz\u00e1m\u00edtani a t\u0151zsd\u00e9ken?","lead":"Gazdas\u00e1gi inform\u00e1ci\u00f3k tekintet\u00e9ben ma j\u00f6n az MNB kamatd\u00f6nt\u00e9se, a hazai befektet\u0151k els\u0151sorban erre figyelhetnek, a forint piac\u00e1n is lehetnek izgalmak. Ezel\u0151tt m\u00e9g \u00e9rkezik az Eurostat infl\u00e1ci\u00f3s rangsora novemberb\u0151l, ez is \u00e9rdekes lehet. Ami a kil\u00e1t\u00e1sokat illeti, az \u00e1zsiai t\u0151zsd\u00e9ken\u00a0felem\u00e1s hangulat van, Eur\u00f3p\u00e1ban ir\u00e1nykeres\u00e9ssel nyithatnak a t\u0151zsd\u00e9k.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909869","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"08:01","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/tovabb-no-a-feszultseg-az-ukran-vezetesben-a-vezerkari-fonok-biralta-zelenszkij-donteset-658525","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Tov\u00e1bb n\u0151 a fesz\u00fclts\u00e9g az ukr\u00e1n vezet\u00e9sben: a vez\u00e9rkari f\u0151n\u00f6k b\u00edr\u00e1lta Zelenszkij d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t","lead":"Valerij Zaluzsnij ukr\u00e1n vez\u00e9rkari f\u0151n\u00f6k kritiz\u00e1lta Volodimir Zelenszkij eln\u00f6k\u00f6t a r\u00e9gi\u00f3s soroz\u00e1si irod\u00e1k vezet\u0151inek elbocs\u00e1t\u00e1sa miatt \u2013 \u00edrja a Sky News.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909868","tema":"Bulv\u00e1r","time":"07:59","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/gazdaelet\/nalunk-a-pockok-de-van-ahol-a-patkanyok-pusztitanak-69324-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=69324","forras":"Agroinform.hu","cim":"N\u00e1lunk a pockok, de van, ahol a patk\u00e1nyok puszt\u00edtanak","lead":"A patk\u00e1nyok b\u00e1rhol okozhatnak gondot, \u00e9s nem is kicsit.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909867","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:58","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/makro\/vallott-a-tiborcz-istvanhoz-kozeli-beruhazo-a-del-pesti-oriastelek-sorsarol.html","forras":"mfor.hu","cim":"Vallott a Tiborcz Istv\u00e1nhoz k\u00f6zeli beruh\u00e1z\u00f3 a d\u00e9l-pesti \u00f3ri\u00e1stelek sors\u00e1r\u00f3l","lead":"A logisztikai hull\u00e1mot akarja meglovagolni.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909866","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:52","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/hr\/2024-trendfordulo-vagy-bercsapda-jon-a-munkavallaloknak-20231218.html","forras":"HRportal","cim":"2024: trendfordul\u00f3 vagy b\u00e9rcsapda j\u00f6n a munkav\u00e1llal\u00f3knak?","lead":"\u00c1tlagosan 11 sz\u00e1zal\u00e9k lehet a b\u00e9remelked\u00e9s j\u00f6v\u0151re a GKI kutat\u00e1sa szerint, ami a minim\u00e1lb\u00e9r 15 sz\u00e1zal\u00e9kos emelked\u00e9se miatt t\u00f6bb helyen b\u00e9rtorl\u00f3d\u00e1st okozhat az alacsonyabb kereseti kateg\u00f3ri\u00e1kban. A szakszervezeti vezet\u0151 nem felt\u00e9tlen\u00fcl a sz\u00e1zal\u00e9kban egys\u00e9ges emel\u00e9sekben l\u00e1tja a megold\u00e1st. Sok m\u00falhat az alternat\u00edv megold\u00e1sokon. El\u0151zetes a k\u00f6vetkez\u0151 hetek, h\u00f3napok b\u00e9ralkuihoz.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909865","tema":"Belf\u00f6ld","time":"07:52","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/19\/lazar-janos-attol-tart-a-fidesz-vezeteseben-nem-veszik-eszre-ha-hitvany-emberek-keverednek-a-partba","forras":"!!444!!!","cim":"L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos att\u00f3l tart, a Fidesz vezet\u00e9s\u00e9ben nem veszik \u00e9szre, ha hitv\u00e1ny emberek keverednek a p\u00e1rtba","lead":"A miniszter szerint ezek alulr\u00f3l kezdik ki a b\u00e1zist.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909864","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"07:48","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/utazas\/20231219\/kedd-reggeli-tulelocsomag-idojaras-hirek-arfolyamok-nevnap-2023-december-19-1144948","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Kedd reggeli t\u00fal\u00e9l\u0151csomag: id\u0151j\u00e1r\u00e1s, h\u00edrek, \u00e1rfolyamok, n\u00e9vnap (2023. december 19.)","lead":"A P\u00e9nzcentrum 2023. december 19.-i h\u00edr\u00f6sszefoglal\u00f3ja, deviza \u00e1rfolyamai, heti akci\u00f3k \u00e9s v\u00e1rhat\u00f3 id\u0151j\u00e1r\u00e1s egy helyen!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909863","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"07:45","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/hirtvkulfold\/tobb-mint-szaz-halalos-aldozata-van-a-kina-eszaknyugati-reszen-tortent-foldrengesnek-2577727","forras":"H\u00edr Tv","cim":"T\u00f6bb mint sz\u00e1z hal\u00e1los \u00e1ldozata van a K\u00edna \u00e9szaknyugati r\u00e9sz\u00e9n t\u00f6rt\u00e9nt f\u00f6ldreng\u00e9snek","lead":"Legkevesebb 118 hal\u00e1los \u00e1ldozata van annak a f\u00f6ldreng\u00e9snek, amely K\u00edna \u00e9szaknyugati r\u00e9sz\u00e9n, Kanszu \u00e9s Csinghaj tartom\u00e1ny hat\u00e1r\u00e1n t\u00f6rt\u00e9nt h\u00e9tf\u0151n \u00e9jszaka \u2013 k\u00f6z\u00f6lte kedden a k\u00ednai \u00e1llami m\u00e9dia a helyi hat\u00f3s\u00e1gok besz\u00e1mol\u00f3ira hivatkozva.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909862","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:44","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/vallalat\/irtozatos-birsagot-kapott-egy-legitarsasag.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Irt\u00f3zatos b\u00edrs\u00e1got kapott egy l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1g","lead":"Sz\u00e1zmilli\u00f3s rekordb\u00edrs\u00e1ggal s\u00fajtotta az amerikai sz\u00f6vets\u00e9gi korm\u00e1ny a tavaly kar\u00e1csonykor j\u00e1ratainak j\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t t\u00f6r\u00f6lni k\u00e9nyszer\u00fcl\u0151 l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1got, a Southwest Airlinest.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909861","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:39","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/adozona.hu\/adozas_rendje\/Adozasi_hataridok_december_25_es_31_kozott_MBGERC?s=hl","forras":"Ad\u00f3z\u00f3na","cim":"Ad\u00f3z\u00e1si hat\u00e1rid\u0151k december 25. \u00e9s 31. k\u00f6z\u00f6tt","lead":"Ad\u00f3z\u00e1si hat\u00e1rid\u0151k a NAV t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909860","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:38","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/kkvmagazin.com\/v\/lakashitel-kamatplafon-hiteldijmutato-bank360-thm\/","forras":"KKV Magazin","cim":"Kezd\u0151dik: van olyan bank mely m\u00e1ris a janu\u00e1ri kamatplafon al\u00e1 vitte a lak\u00e1shitel\u00e9t","lead":"Nem kell megv\u00e1rni az \u00fcgyfeleknek 2024-et, megvan az els\u0151 bank, amelyik m\u00e1r most a janu\u00e1ri 7,3 sz\u00e1zal\u00e9kos kamatplafon al\u00e1 vitte a lak\u00e1shitel\u00e9t. A p\u00e9ld\u00e1ja ragad\u00f3s lehet, a nagy k\u00e9rd\u00e9s azonban az, hogy a j\u00f6v\u0151 \u00e9v elej\u00e9t\u0151l is lesz-e m\u00e9g 1 sz\u00e1zal\u00e9kkal a kamatplafon alatt k\u00edn\u00e1lt jelz\u00e1logk\u00f6lcs\u00f6n a piacon - \u00edrja a Bank360.hu.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909859","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:38","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/kkvmagazin.com\/v\/felelos-vallalkozasok-kornyezet-ajandekozas-erdotelepites\/","forras":"KKV Magazin","cim":"A 10 milli\u00f3 Fa seg\u00edti a felel\u0151s hazai v\u00e1llalatokat az aj\u00e1nd\u00e9koz\u00e1sban","lead":"A 10 milli\u00f3 Fa orsz\u00e1gos k\u00f6z\u00f6ss\u00e9ge id\u00e9n is arra h\u00edvja fel a k\u00f6rnyezetr\u0151l, a z\u00f6ld j\u00f6v\u0151r\u0151l felel\u0151sen gondolkoz\u00f3 v\u00e1llalatok figyelm\u00e9t, hogy aj\u00e1nd\u00e9kozzanak fa\u00fcltet\u00e9st kar\u00e1csony alkalm\u00e1b\u00f3l. Az alap\u00edtv\u00e1ny Monorierd\u0151n 8800 f\u00e1b\u00f3l (\u00e9s cserj\u00e9b\u0151l) \u00e1ll\u00f3 ligetes erd\u0151 telep\u00edt\u00e9s\u00e9be kezd, \u00e9s ehhez v\u00e1rja azokat a c\u00e9geket, akik egy j\u00f3 hangulat\u00fa csapat\u00e9p\u00edt\u0151n \u00fcltetn\u00e9nek el egy csemet\u00e9t. Vagy ak\u00e1r egy eg\u00e9sz erd\u0151foltot, amelyet azt\u00e1n a csapat nevez el. A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g c\u00e9lja, hogy az 1 f\u0151 &ndash; 1 fa elve szerint id\u0151vel minden magyarra jusson egy \u00fcltetett fa haz\u00e1nkban.&nbsp;&nbsp; &nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909858","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:36","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/oktatas\/csunyan-megtamadtak-pinter-sandorek-nagy-tervet.html","forras":"mfor.hu","cim":"Cs\u00fany\u00e1n megt\u00e1madt\u00e1k Pint\u00e9r S\u00e1ndor\u00e9k nagy terv\u00e9t","lead":"A teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9rt\u00e9kel\u00e9si rendszer okozott felh\u00e1borod\u00e1st ez\u00fattal.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909857","tema":"Belf\u00f6ld","time":"07:33","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/egy-heten-at-ingyenes-lesz-a-parkolas-a-fovarosban-2577726","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Egy h\u00e9ten \u00e1t ingyenes lesz a parkol\u00e1s a f\u0151v\u00e1rosban","lead":"A december 24-i \u00fczemkezdett\u0151l janu\u00e1r elseje \u00fczemz\u00e1r\u00e1sig nem kell fizetni a a k\u00f6zt\u00e9ri parkol\u00e1s\u00e9rt Budapesten.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909856","tema":"Sport","time":"07:32","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/ujszo.com\/sport\/chelsea-newcastle-focimeccs-a-teveben","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Chelsea\u2013Newcastle focimeccs a t\u00e9v\u00e9ben","lead":"Kedden klubvil\u00e1gbajnoks\u00e1got \u00e9s Bundesliga-m\u00e9rk\u0151z\u00e9seket is n\u00e9zhet\u00fcnk a t\u00e9v\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909855","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"07:31","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/belfold\/2023\/12\/19\/hatekony-volt-a-hetfoi-ellenzeki-cselgancs-a-nemzeti-tanacsban","forras":"Bumm.sk","cim":"Hat\u00e9kony volt a h\u00e9tf\u0151i ellenz\u00e9ki cselg\u00e1ncs a nemzeti tan\u00e1csban","lead":"V\u00e9gig hat\u00e9konynak bizonyult az ellenz\u00e9k obstrukci\u00f3ja az \u00e9jf\u00e9lig tart\u00f3 h\u00e9tf\u0151i parlamenti \u00fcl\u00e9snapon. Egyes ellenz\u00e9ki politikusoknak egy \u00f3r\u00e1t is meghalad\u00f3 ideig siker\u00fclt elh\u00fazniuk a tan\u00e1cskoz\u00e1st a felsz\u00f3lal\u00e1sukkal, amelyet \u00fcgyrendi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokkal eg\u00e9sz\u00edtettek ki. Az \u00fcl\u00e9s kedden (12. 19.) 9:00 \u00f3rakor folytat\u00f3dik, \u00edrta a DennikN.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909854","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:29","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/beadta-a-papirokat-vlagyimir-putyin-keszen-all-az-ujabb-hat-evre-658521","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Beadta a pap\u00edrokat Vlagyimir Putyin, k\u00e9szen \u00e1ll az \u00fajabb hat \u00e9vre","lead":"Vlagyimir Putyin hivatalosan is regisztr\u00e1lta mag\u00e1t a 2024. m\u00e1rcius 15 \u00e9s 17. k\u00f6z\u00f6tt esed\u00e9kes oroszorsz\u00e1gi eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sra \u2013 \u00edrja a Sky News.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909853","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:27","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219257_soroksar-gyal-hatalmas-terulet-tiborcz-istvan-befektetok-magantokealap-kiemelt-beruhazas","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Tiborcz Istv\u00e1n \u00e9rdekelts\u00e9ge szerint dehogy lesz vesz\u00e9lyes vegyi anyag Soroks\u00e1rn\u00e1l","lead":"&lt;p&gt;Ahogyan a nemzet ap\u00f3sa, Orb\u00e1n Viktor is megmondta, a hatalom z\u00f6ld ideol\u00f3gi\u00e1k helyett majd z\u00f6ld energi\u00e1kat ad Magyarorsz\u00e1gnak.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909852","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:25","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231219\/nem-jott-be-a-karacsonyi-jarattorles-gigantikus-birsagot-kapott-a-nyakaba-a-legitarsasag-658519","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Nem j\u00f6tt be a kar\u00e1csonyi j\u00e1ratt\u00f6rl\u00e9s - gigantikus b\u00edrs\u00e1got kapott a nyak\u00e1ba a l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1g","lead":"Sz\u00e1zmilli\u00f3s rekordb\u00edrs\u00e1ggal s\u00fajtotta az amerikai sz\u00f6vets\u00e9gi korm\u00e1ny a tavaly kar\u00e1csonykor j\u00e1ratainak j\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t t\u00f6r\u00f6lni k\u00e9nyszer\u00fcl\u0151 l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1got, a Southwest Airlinest. \u00a0A k\u00f6zleked\u00e9si miniszt\u00e9rium h\u00e9tf\u0151n megjelent k\u00f6zlem\u00e9nye szerint a nagy k\u00f6zleked\u00e9si v\u00e1llalkoz\u00e1snak \u00f6sszesen 140 milli\u00f3 doll\u00e1rt (49,3 milli\u00e1rd forintot) kell fizetnie, ami p\u00e9lda n\u00e9lk\u00fcli.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909851","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:21","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.economx.hu\/tozsdek-piacok\/arfolyam-deviza-forint-eruo-dollar-svajci-frank.782181.html","forras":"Economx.hu","cim":"Hint\u00e1ztatja a forint a piacot","lead":"Vegyesen mozgott a forint jegyz\u00e9se a f\u0151bb deviz\u00e1kkal szemben kedden reggel a bankk\u00f6zi devizapiacon h\u00e9tf\u0151 kora est\u00e9hez k\u00e9pest.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909850","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:18","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/c\/majdnem-hetezer-nogradi-fiatal-kapott-anyagi-tamogatast-az-ifjusagi-garancia-programban-20231218.html","forras":"HRportal","cim":"Majdnem h\u00e9tezer n\u00f3gr\u00e1di fiatal kapott anyagi t\u00e1mogat\u00e1st az Ifj\u00fas\u00e1gi Garancia programban","lead":"A programban r\u00e9sztvev\u0151 fiatalok majdnem fele f\u00e9l \u00e9v eltelt\u00e9vel olyan munkahelyen dolgozott, ahol (\u00f6n)foglalkoztat\u00e1suk t\u00e1mogat\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl val\u00f3sult meg.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909849","tema":"Belf\u00f6ld","time":"07:10","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/19\/megkonnyitene-a-kormany-az-ujszulottekrol-valo-lemondast","forras":"!!444!!!","cim":"Megk\u00f6nny\u00edten\u00e9 a korm\u00e1ny az \u00fajsz\u00fcl\u00f6ttekr\u0151l val\u00f3 lemond\u00e1st","lead":"\u00daj szab\u00e1lyok alapj\u00e1n k\u00e9rhetn\u00e9k az any\u00e1k a k\u00f3rh\u00e1zban az adatainak titkos kezel\u00e9s\u00e9t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909848","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:07","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/filmek-hozzak-kozelebb-az-ukrajnai-haborut-es-az-izraeli-palesztin-konfliktust-658517","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Filmek hozz\u00e1k k\u00f6zelebb az ukrajnai h\u00e1bor\u00fat \u00e9s az izraeli\u2013palesztin konfliktust","lead":"2024. janu\u00e1r 27. \u00e9s febru\u00e1r 4. k\u00f6z\u00f6tt ism\u00e9t, imm\u00e1r 10. alkalommal rendezik meg a Budapesti Nemzetk\u00f6zi Dokumentumfilm Fesztiv\u00e1lt (BIDF). A fesztiv\u00e1l a ki\u00fajult izraeli\u2013palesztin konfliktusra val\u00f3 tekintettel k\u00fcl\u00f6n G\u00e1za szekci\u00f3val jelentkezik, de lesznek filmek az ukrajnai h\u00e1bor\u00far\u00f3l is.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909847","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:06","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/reszveny\/mennyire-orulhet-aki-reggel-akar-eurot-valtani.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Mennyire \u00f6r\u00fclhet, aki reggel akar eur\u00f3t v\u00e1ltani?","lead":"Vegyesen mozgott a forint jegyz\u00e9se a f\u0151bb deviz\u00e1kkal szemben kedden reggel a bankk\u00f6zi devizapiacon h\u00e9tf\u0151 kora est\u00e9hez k\u00e9pest.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909846","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:04","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/befektetes\/rancolhatja-a-homlokat-ha-meglatja-mit-csinal-a-forint.html","forras":"mfor.hu","cim":"R\u00e1ncolhatja a homlok\u00e1t, ha megl\u00e1tja, mit csin\u00e1l a forint","lead":"El\u00e9g bizonytalanul kezdi a napot a magyar fizet\u0151eszk\u00f6z.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909845","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:03","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231219\/hatalmas-osszegeket-sporol-a-mesterseges-intelligencia-magyarorszag-egyik-legnagyobb-logisztikai-cegenel-657541","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Hatalmas \u00f6sszegeket sp\u00f3rol a mesters\u00e9ges intelligencia Magyarorsz\u00e1g egyik legnagyobb logisztikai c\u00e9g\u00e9n\u00e9l","lead":"A telematikai \u00e9s \u00fcgyviteli adatoknak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en ma m\u00e1r mesters\u00e9ges intelligencia \u00e1ltal t\u00e1mogatott szoftverek percre pontosan meg\u00edrj\u00e1k a sof\u0151r\u00f6k \u00fatvonal\u00e1t, azon g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vezet\u0151k, akik pedig a vezet\u00e9si st\u00edlusukat is ezekre az adatokra alapozz\u00e1k, magasabb b\u00e9rre sz\u00e1m\u00edthatnak. Tobak Tam\u00e1s, a Waberer\u2019s International Nyrt. IT igazgat\u00f3ja szerint ma m\u00e1r egy logisztikai oper\u00e1ci\u00f3 hat\u00e9kony m\u0171k\u00f6d\u00e9se elk\u00e9pzelhetetlen fejlett informatikai rendszerek n\u00e9lk\u00fcl, ugyanakkor a folyamatok digitaliz\u00e1lt t\u00e9rbe terel\u00e9se a kibert\u00e1mad\u00e1sok miatt az egyik legnagyobb kih\u00edv\u00e1s a c\u00e9g m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9ben. Az \u00faj strat\u00e9gia ment\u00e9n tervezett k\u00fclf\u00f6ldi akviz\u00edci\u00f3k pedig kih\u00edv\u00e1sok sora el\u00e9 \u00e1ll\u00edtj\u00e1k a c\u00e9gcsoport IT r\u00e9szleg\u00e9t. Interj\u00fa.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909844","tema":"Belf\u00f6ld","time":"07:03","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/gyurcsany-donathnak-mutassa-meg-a-befolyasat-es-akkor-majd-hozza-igazodunk-video-2577725","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Gyurcs\u00e1ny Don\u00e1thnak: Mutassa meg a befoly\u00e1s\u00e1t, \u00e9s akkor majd hozz\u00e1 igazodunk! + vide\u00f3","lead":"A volt minisztereln\u00f6k nem \u00e1llna ki vit\u00e1ra sem Don\u00e1th Ann\u00e1val, sem Vona G\u00e1borral, illetve nem \u00e9rti, hogy mi\u00e9rt besz\u00e9l arr\u00f3l a Momentum politikusa, hogy a DK a hazugs\u00e1g kult\u00far\u00e1j\u00e1t k\u00e9pviseli. Gyurcs\u00e1ny Ferenc az ATV-ben magyar\u00e1zta el, mit gondol az ellenz\u00e9k helyzet\u00e9r\u0151l \u00e9s az er\u0151viszonyokr\u00f3l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909843","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"07:02","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/ujszo.com\/regio\/ujabb-nepszeru-szlovakiai-vallalat-jelentett-csodot","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"\u00dajabb n\u00e9pszer\u0171 szlov\u00e1kiai v\u00e1llalat jelentett cs\u0151d\u00f6t","lead":"A szenci j\u00e1r\u00e1sbeli Magyarb\u00e9len m\u0171k\u00f6d\u0151 Laborman s.r.o. nev\u0171 c\u00e9g v\u00e9gleg leh\u00fazza a rol\u00f3t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909842","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"07:01","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/trendfm.hu\/cimlap\/veszelyben-az-europai-gazdasag-20563","forras":"TrendFm","cim":"\u00dajabb balj\u00f3s jelek a n\u00e9met gazdas\u00e1gban","lead":"A v\u00e1rtn\u00e1l jobban romlott decemberben az \u00fczleti hangulat N\u00e9metorsz\u00e1gban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909841","tema":"Belf\u00f6ld","time":"06:49","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/a-nap-kerdese-2577724","forras":"H\u00edr Tv","cim":"A nap k\u00e9rd\u00e9se","lead":"\u00d6nt meglepte, hogy a ciklus v\u00e9ge el\u0151tt ki\u00fcr\u00fclt a f\u0151v\u00e1ros kassz\u00e1ja?","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909840","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:48","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/otthon\/20231219\/7-unnepi-etel-amit-soha-ne-adj-a-kutyadnak-bele-is-halhat-1144935","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"7 \u00fcnnepi \u00e9tel, amit soha ne adj a kuty\u00e1dnak: bele is halhat!","lead":"A szak\u00e9rt\u0151k \u00f3va intenek a kuty\u00e1k kar\u00e1csonyi \u00e9telmarad\u00e9kokkal val\u00f3 etet\u00e9s\u00e9t\u0151l, mivel sok \u00fcnnepi \u00e9tel k\u00e1ros vagy ak\u00e1r hal\u00e1los is lehet sz\u00e1mukra.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909839","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:46","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/makro\/kongatjak-a-veszharangot-pocsek-hirt-kapott-ukrajna.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Kongatj\u00e1k a v\u00e9szharangot: pocs\u00e9k h\u00edrt kapott Ukrajna","lead":"Egy csomag, azt\u00e1n ennyi.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909838","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:46","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/makro\/ki-nem-talalja-milyen-munkaert-jarhat-havi-700-ezres-fizetes.html","forras":"mfor.hu","cim":"Ki nem tal\u00e1lja, milyen munk\u00e1\u00e9rt j\u00e1rhat havi 700 ezres fizet\u00e9s","lead":"A kor\u00e1bbi szinthez k\u00e9pest m\u00e9g emeltek is a b\u00e9raj\u00e1nlaton.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909837","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"06:46","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/q3cml3v","forras":"Blikk Online","cim":"Puszt\u00edt\u00f3 f\u00f6ldreng\u00e9s volt K\u00edn\u00e1ban: 100-n\u00e1l is t\u00f6bb a hal\u00e1los \u00e1ldozat","lead":"Legal\u00e1bb 116 hal\u00e1los \u00e1ldozata \u00e9s tov\u00e1bbi 220 sebes\u00fcltje van annak a f\u00f6ldreng\u00e9snek, ami K\u00edna \u00e9szaknyugati r\u00e9sz\u00e9t r\u00e1zta meg h\u00e9tf\u0151 este.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909836","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:45","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.economx.hu\/magyar-gazdasag\/fustmentes-artalomcsokkentes-tuz.782058.html","forras":"Economx.hu","cim":"Sok a vesz\u00e9ly: mutatjuk, hogyan v\u00e9dekezhet a lak\u00e1st\u0171z ellen!","lead":"Az \u00fcnnepi id\u0151szakban megszaporodnak a t\u0171zesetek, jellemz\u0151en olyan okokb\u00f3l, amelyekre m\u00e1r sz\u00e1mtalanszor felh\u00edvt\u00e1k a figyelm\u00fcnket. Fontos betartani az alapvet\u0151 biztons\u00e1gi int\u00e9zked\u00e9seket, ugyanakkor a technol\u00f3giai alap\u00fa megel\u0151z\u00e9s is egyre fontosabb\u00e1 v\u00e1lik.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909835","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"06:39","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219259_southwest-airlines-usa-legitarsasag-rekordbirsag-karacsony","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Sz\u00e1zmilli\u00f3s rekordb\u00edrs\u00e1ggal s\u00fajtottak egy amerikai l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1got a tavaly  kar\u00e1csonyi k\u00e1osz miatt","lead":"&lt;p&gt;A Southwest Airlines t\u00f6bb ponton megs\u00e9rtette a fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi t\u00f6rv\u00e9nyt, deklar\u00e1ltan precedenst akartak teremteni a 140 milli\u00f3 doll\u00e1ros b\u00fcntet\u00e9s\u00e9vel.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909834","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:37","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/hazikert\/igy-vedd-az-orokzoldeket-a-teli-karosodastol-61343-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=61343","forras":"Agroinform.hu","cim":"Ha \u00edgy teszel, megv\u00e9ded az \u00f6r\u00f6kz\u00f6ldeket a t\u00e9li k\u00e1rosod\u00e1st\u00f3l!","lead":"Az \u00f6r\u00f6kz\u00f6ldek t\u00e9len is akt\u00edv \u00e9letet \u00e9lnek, sz\u00fcks\u00e9g\u00fck van \u00f6nt\u00f6z\u00e9sre. Ha \u00edgy teszel, j\u00f6v\u0151re is gy\u00f6ny\u00f6r\u0171ek lesznek a kertedben!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909833","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:33","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.azenpenzem.hu\/cikkek\/itt-az-utolso-pillanat-hogy-penzhez-jusson-az-allamtol\/9863\/","forras":"Az \u00e9n p\u00e9nzem","cim":"Itt az utols\u00f3 pillanat, hogy p\u00e9nzhez jusson az \u00e1llamt\u00f3l","lead":"M\u00e1r csak n\u00e9h\u00e1ny map maradt h\u00e1tra az \u00e9vb\u0151l, hogy TBSZ-sz\u00e1ml\u00e1ra helyezz\u00fck a megtakar\u00edt\u00e1sainkat, \u00edgy meg\u00faszva a 28 sz\u00e1zal\u00e9kos ad\u00f3terhet. De most kell l\u00e9pni akkor is, sz\u00e1zezreket takar\u00edtan\u00e1nk meg a szem\u00e9lyi j\u00f6vedelemad\u00f3b\u00f3l. Az \u00e1llam ugyanis az szja 20 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1val is t\u00e1mogatja, ha f\u00e9lretesz\u00fcnk a nyugd\u00edjas \u00e9veinkre vagy az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnkre.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909832","tema":"Belf\u00f6ld","time":"06:32","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/1bb72jc","forras":"Blikk Online","cim":"Ebb\u0151l mi lesz? Eg\u00e9sz Magyarorsz\u00e1gra figyelmeztet\u00e9st adtak ki: s\u0171r\u0171 k\u00f6d bor\u00edtja be ma az orsz\u00e1got","lead":"Napk\u00f6zben valamennyire javulnak a l\u00e1t\u00e1si viszonyok kedden, de k\u00e9s\u0151bb ism\u00e9t er\u0151s k\u00f6dre figyelmeztetnek szinte az orsz\u00e1g teljes ter\u00fclet\u00e9n. A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet pedig a k\u00f6zelg\u0151 kar\u00e1csony ellen\u00e9re, tov\u00e1bbra is tavaszias, ak\u00e1r a 12 fokot is meghaladhatja n\u00e9hol.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909831","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:27","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/egyre-tobb-katonat-kuld-oroszorszag-herszonba-ukran-szabotazsakcio-volt-belgorodnal-ukrajnai-haborus-hireink-hetfon-658233","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Egyre t\u00f6bb katon\u00e1t k\u00fcld Oroszorsz\u00e1g Herszonba, ukr\u00e1n szabot\u00e1zsakci\u00f3 volt Belgorodn\u00e1l \u2013 Ukrajnai h\u00e1bor\u00fas h\u00edreink h\u00e9tf\u0151n","lead":"Az oroszok a megsz\u00e1llt Herszon megye nyugati oldal\u00e1t a Dnyeper foly\u00f3 ment\u00e9n kialak\u00edtott v\u00e9dvonalakkal k\u00edv\u00e1nt\u00e1k biztos\u00edtani. Az ukr\u00e1nok egyre t\u00f6bbsz\u00f6r t\u00f6rtek be a ter\u00fcletre, ez\u00e9rt elengedhetetlen volt, hogy Moszkva is l\u00e9pjen valamit \u2013\u00a0\u00edrja a\u00a0Kyiv Independent.\u00a0Az Ukrajn\u00e1val hat\u00e1ros orosz Belgorod r\u00e9gi\u00f3 r\u00e9g\u00f3ta az ukr\u00e1n t\u00e1mad\u00e1sok egyik c\u00e9lpontj\u00e1t jelentik. Kyiv Postnak\u00a0sz\u00e1molt be\u00a0az ukr\u00e1n h\u00edrszerz\u00e9s, hogy nemr\u00e9giben az Oroszorsz\u00e1g Szabads\u00e1ga L\u00e9gi\u00f3 (LSR) harcosai sziv\u00e1rogtak \u00e1t a hat\u00e1ron, majd orosz ter\u00fcleten l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9s t\u00f6rt ki.\u00a0Cikk\u00fcnk folyamatosan friss\u00fcl a h\u00e1bor\u00fa aktualit\u00e1saival.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909830","tema":"Belf\u00f6ld","time":"06:27","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219229_magyar-dolgozok-felmeres-46-szazalek-jobb-elet-remenye-lakohely","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"A magyar dolgoz\u00f3k 46 sz\u00e1zal\u00e9ka lenne hajland\u00f3 a jobb \u00e9let rem\u00e9ny\u00e9ben lak\u00f3helyet v\u00e1ltani","lead":"&lt;p&gt;K\u00f6z\u00fcl\u00fck k\u00f6zel azonos ar\u00e1nyban gondolkodnak k\u00fclf\u00f6ldi \u00e9s belf\u00f6ldi c\u00e9lpontban.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909829","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:26","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/makro\/huzhatja-a-szajat-ettol-a-kormanyzati-bejelentestol.html","forras":"mfor.hu","cim":"H\u00fazhatja a sz\u00e1j\u00e1t ett\u0151l a korm\u00e1nyzati bejelent\u00e9st\u0151l","lead":"Egy n\u00e9pszer\u0171 lehet\u0151s\u00e9g megsz\u0171nik janu\u00e1rt\u00f3l.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909828","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:25","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231219\/lehallgathattak-az-ukran-vezerkari-fonokot-elesednek-az-uj-eu-s-szankciok-moszkva-ellen-haborus-hireink-kedden-658515","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Lehallgathatt\u00e1k az ukr\u00e1n vez\u00e9rkari f\u0151n\u00f6k\u00f6t, \u00e9lesednek az \u00faj EU-s szankci\u00f3k Moszkva ellen \u2013 H\u00e1bor\u00fas h\u00edreink kedden","lead":"Ukrajna vizsg\u00e1latot ind\u00edtott, miut\u00e1n lehallgat\u00f3 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket tal\u00e1ltak egy olyan irod\u00e1ban, amelyet Valerij Zaluzsnij, a fegyveres er\u0151k f\u0151parancsnoka haszn\u00e1lhatott. Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 tag\u00e1llamainak vezet\u0151i megszavazt\u00e1k a 12. szankci\u00f3s csomagot is Oroszorsz\u00e1g ellen. Vlagyimir Putyin hivatalosan is regisztr\u00e1lta mag\u00e1t a 2024-es orosz eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1son, f\u00fcggetlen jel\u00f6ltk\u00e9nt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909827","tema":"Belf\u00f6ld","time":"06:25","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219241_titkolozas-a-fulop-szigetek-buszsoforok-januar-budapest","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Nagy a titkol\u00f3z\u00e1s a F\u00fcl\u00f6p-szigetekr\u0151l \u00e9rkezett buszsof\u0151r\u00f6k k\u00f6r\u00fcl, janu\u00e1rban mindenesetre m\u00e1r tal\u00e1lkozhatunk vel\u00fck Budapesten","lead":"&lt;p&gt;A F\u00fcl\u00f6p-szigeteki buszsof\u0151r\u00f6ket toborz\u00f3 c\u00e9g tr\u00fckk\u00f6z\u00e9ssel ker\u00fcln\u00e9 ki a v\u00e1rosvezet\u00e9s \u00e1ltal beharangozott ellen\u0151rz\u00e9st.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909826","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:22","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/bankmonitor.hu\/mediatar\/cikk\/autohitelre-van-szukseg-ezek-a-lehetosegek-2024-ben\/","forras":"Bankmonitor","cim":"Aut\u00f3hitelre van sz\u00fcks\u00e9g? Ezek a lehet\u0151s\u00e9gek 2024-ben","lead":"Amennyiben az aut\u00f3 v\u00e9tel\u00e1ra nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre, akkor valamilyen banki finansz\u00edroz\u00e1sra lehet sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk, p\u00e9ld\u00e1ul aut\u00f3hitelre. Fontos, hogy megfelel\u0151 term\u00e9ket v\u00e1lasszunk, ugyanis ezek felt\u00e9telei \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gei nagyon k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek. \u00a0","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909825","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:18","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/c\/lmp-a-kulfoldon-dolgozo-fiatalok-hazacsabitasa-nelkul-nem-lehet-demografiai-fordulat-20231218.html","forras":"HRportal","cim":"LMP: a k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n dolgoz\u00f3 fiatalok hazacs\u00e1b\u00edt\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl nem lehet demogr\u00e1fiai fordulat","lead":"Kan\u00e1sz-Nagy M\u00e1t\u00e9 felh\u00edvta a figyelmet a felm\u00e9r\u00e9sre, mely szerint minden m\u00e1sodik magyar fiatal k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n k\u00e9pzeli el a j\u00f6v\u0151j\u00e9t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909824","tema":"Belf\u00f6ld","time":"06:17","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219212_norveg-alap-europai-unio-megegyezes-3-26-milliard-magyarorszag","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Megegyeztek a Norv\u00e9g Alapr\u00f3l, de m\u00e9g nem tudni, hogy a 3,26 milli\u00e1rdb\u00f3l mennyi jutna Magyarorsz\u00e1gnak","lead":"&lt;p&gt;Csaknem f\u00e9lmilli\u00e1rd eur\u00f3val emelik a legfejletlenebb uni\u00f3s orsz\u00e1gok t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1t, de k\u00e9rd\u00e9s, hogy vajon jut-e bel\u0151le Magyarorsz\u00e1gnak. A civil szervezeteknek az eddigin\u00e9l t\u00f6bbet adn\u00e1nak.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909823","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"06:16","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/19\/tobb-mint-harom-kilometeres-repedes-keletkezett-az-egyik-izlandi-vulkanon","forras":"!!444!!!","cim":"T\u00f6bb mint h\u00e1rom kilom\u00e9teres reped\u00e9s keletkezett az egyik izlandi vulk\u00e1non","lead":"A szok\u00e1sosn\u00e1l nagyobb kit\u00f6r\u00e9s miatt kitelep\u00edtettek egy hal\u00e1szfalut.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909822","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:14","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/makro\/tenyleg-kitort-az-izlandi-vulkan.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"T\u00e9nyleg kit\u00f6rt az izlandi vulk\u00e1n","lead":"Azut\u00e1n, hogy hetek \u00f3ta benne volt a leveg\u0151ben ennek lehet\u0151s\u00e9ge, most megt\u00f6rt\u00e9nt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909821","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:07","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/bank\/20231219\/magyar-bankcsoport-epul-ujabb-szintugrasra-keszul-2024-ben-interju-658507","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Magyar bankcsoport \u00e9p\u00fcl, \u00fajabb szintugr\u00e1sra k\u00e9sz\u00fcl 2024-ben (Interj\u00fa)","lead":"Az orsz\u00e1g kilencedik legnagyobb bankjak\u00e9nt z\u00e1rja az idei \u00e9vet a Gr\u00e1nit Bank, amelynek ezt a piaci \u00e1tlagot messze meghalad\u00f3 n\u00f6veked\u00e9ssel siker\u00fclt el\u00e9rnie, \u00e9s ma m\u00e1r a Di\u00f3fa Alapkezel\u0151vel \u00e9s az Equilor Befektet\u00e9si Zrt.-vel egy\u00fctt egy bankcsoportot alkot. Heged\u00fcs \u00c9va eln\u00f6k-vez\u00e9rigazgat\u00f3t a hitelpiaci kih\u00edv\u00e1sok \u00e9s innov\u00e1ci\u00f3k mellett a digit\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9s el\u0151nyeir\u0151l \u00e9s k\u00f6vetkezm\u00e9nyeir\u0151l, s\u0151t, a tov\u00e1bbi akviz\u00edci\u00f3s tervekr\u0151l is k\u00e9rdezt\u00fck.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909820","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"06:06","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/allat\/20231219\/neked-feltunt-hogy-eltuntek-a-fecskek-az-orszagbol-megvan-mi-all-a-hatterben-46548","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Neked felt\u0171nt, hogy elt\u0171ntek a fecsk\u00e9k az orsz\u00e1gb\u00f3l? Megvan, mi \u00e1ll a h\u00e1tt\u00e9rben","lead":"A kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s negat\u00edv hat\u00e1sai miatt sok fecske gyakorlatilag a saj\u00e1t f\u00e9szk\u00e9ben pusztul \u00e9hen a fi\u00f3k\u00e1kkal egy\u00fctt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909819","tema":"Belf\u00f6ld","time":"05:57","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219229_a-dolgozok-46-szazaleka-lenne-hajlando-a-jobb-elet-remenyeben-lakohelyet-valtani","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"A dolgoz\u00f3k 46 sz\u00e1zal\u00e9ka lenne hajland\u00f3 a jobb \u00e9let rem\u00e9ny\u00e9ben lak\u00f3helyet v\u00e1ltani","lead":"&lt;p&gt;K\u00f6z\u00fcl\u00fck k\u00f6zel azonos ar\u00e1nyban gondolkodnak k\u00fclf\u00f6ldi \u00e9s belf\u00f6ldi c\u00e9lpontban.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909818","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"05:56","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/makro\/brusszelben-mar-fenik-a-keseket-orban-viktor-ellen--es-oda-szurhatnak-veluk-ahol-legjobban-faj.html","forras":"mfor.hu","cim":"Br\u00fcsszelben m\u00e1r fenik a k\u00e9seket Orb\u00e1n Viktor ellen - \u00e9s oda sz\u00farhatnak vel\u00fck, ahol legjobban f\u00e1j","lead":"A magyar v\u00e9t\u00f3jog mindent legy\u0151z\u0151 csodafegyvernek t\u0171nik, de nem lehetetlen megker\u00fclni vagy megsz\u00fcntetni. \u00c9s m\u00e9g soha nem volt ilyen er\u0151s akarat uni\u00f3s k\u00f6r\u00f6kben, hogy ezt meg is tegy\u00e9k.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909817","tema":"Belf\u00f6ld","time":"05:51","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219241_nagy-a-titkolozas-a-fulop-szigetekrol-erkezett-buszsoforok-korul-januarban-mindenesetre-mar-talalkozhatunk-veluk-budapesten","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Nagy a titkol\u00f3z\u00e1s a F\u00fcl\u00f6p-szigetekr\u0151l \u00e9rkezett buszsof\u0151r\u00f6k k\u00f6r\u00fcl, janu\u00e1rban mindenesetre m\u00e1r tal\u00e1lkozhatunk vel\u00fck Budapesten","lead":"&lt;p&gt;A F\u00fcl\u00f6p-szigeteki buszsof\u0151r\u00f6ket toborz\u00f3 c\u00e9g tr\u00fckk\u00f6z\u00e9ssel ker\u00fcln\u00e9 ki a v\u00e1rosvezet\u00e9s \u00e1ltal beharangozott ellen\u0151rz\u00e9st.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909816","tema":"Belf\u00f6ld","time":"05:47","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219212_megegyeztek-a-norveg-alaprol-de-meg-nem-tudni-hogy-a-3-26-milliardbol-mennyi-jutna-magyarorszagnak","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Megegyeztek a Norv\u00e9g Alapr\u00f3l, de m\u00e9g nem tudni, hogy a 3,26 milli\u00e1rdb\u00f3l mennyi jutna Magyarorsz\u00e1gnak","lead":"&lt;p&gt;Csaknem f\u00e9l milli\u00e1rd eur\u00f3val emelik a legfejletlenebb uni\u00f3s orsz\u00e1gok t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1t, de k\u00e9rd\u00e9s, hogy vajon jut-e bel\u0151le Magyarorsz\u00e1gnak. A civil szervezeteknek az eddigin\u00e9l t\u00f6bbet adn\u00e1nak.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909815","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"05:46","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/kotveny\/eljott-vegre-az-eurobefektetesek-ideje.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Elj\u00f6tt v\u00e9gre az eur\u00f3befektet\u00e9sek ideje?","lead":"Most, hogy az \u00f6sszes kaphat\u00f3 magyar \u00e1llampap\u00edr hozama \u00e9vi t\u00edz sz\u00e1zal\u00e9k al\u00e1 s\u00fcllyedt, \u00e9rdemes lehet \u00fajra \u00e1tgondolni, hogy forintban vagy deviz\u00e1ban szeretn\u00e9nk-e megtakar\u00edtani. A forint ek\u00f6zben nem olyan er\u0151s, mint ahogy sokan \u00e9rzik, \u00e9s az eur\u00f3kamatok m\u00e9g mindig jelent\u0151sen alacsonyabbak a forintkamatokn\u00e1l. Egy dologra azonban biztosan j\u00f3 a deviza.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909814","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"05:44","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/otthon\/20231219\/ezrek-hagyjak-el-a-magyar-varosokat-falvakat-mit-tudhatnak-hova-menekulnek-1144933","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Ezrek hagyj\u00e1k el a magyar v\u00e1rosokat, falvakat: mit tudhatnak, hova menek\u00fclnek?","lead":"Volt egy r\u00f6vid id\u0151szak, amikor n\u00e9h\u00e1ny \u00e9ven \u00e1t a kiv\u00e1ndorl\u00f3 magyarok sz\u00e1ma kevesebb volt, mint a visszav\u00e1ndorl\u00f3k\u00e9, ez azonban nem tartott sok\u00e1ig.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909813","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"05:38","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/kkvmagazin.com\/v\/work-force-legkpbb-munkaero-kolcsonzo\/","forras":"KKV Magazin","cim":"Work Force: be kell fektetni az emberekbe","lead":"A legnehezebb id\u0151kben sem fordult meg Cs\u00e1kv\u00e1ri R\u00f3bert fej\u00e9ben, hogy feladja, mindig azt n\u00e9zte, hogyan lehet megoldani a probl\u00e9m\u00e1kat. Az id\u00e9n 20 \u00e9ves, teljes k\u00f6r\u0171 HR-szolg\u00e1ltat\u00e1sokat k\u00edn\u00e1l\u00f3 Work Force alap\u00edt\u00f3ja \u00e9s \u00fcgyvezet\u0151je szerint a sikerhez nagyon kellett az \u00fcgyf\u00e9lcentrikus gondolkod\u00e1s, a j\u00f3 csapat \u00e9s az, hogy tudatosan fektettek be az emberekbe.&nbsp;\n\nEz a cikk a Legsikeresebb magyar v\u00e1llalkoz\u00e1s c\u00edm\u0171 k\u00f6nyv\u00fcnkben jelent meg. Ha k\u00edv\u00e1ncsi mind a 45 c\u00e9g t\u00f6rt\u00e9net\u00e9re v\u00e1s\u00e1rolja meg a k\u00f6nyvet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909812","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"05:24","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/www.hrportal.hu\/c\/a-magyar-telekom-megallapodott-az-erdekkepviseletekkel-20231218.html","forras":"HRportal","cim":"A Magyar Telekom meg\u00e1llapodott az \u00e9rdekk\u00e9pviseletekkel","lead":"A Magyar Telekom 2024-re vonatkoz\u00f3an, differenci\u00e1lt m\u00f3don, \u00e1tlagosan 12%-os m\u00e9rt\u00e9k\u0171 b\u00e9rfejleszt\u00e9sr\u0151l \u00e1llapodott meg a v\u00e1llalatn\u00e1l m\u0171k\u00f6d\u0151 \u00e9rdekk\u00e9pviseletekkel, valamint nem hajt v\u00e9gre csoportos l\u00e9tsz\u00e1mle\u00e9p\u00edt\u00e9st.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909811","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"05:11","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.webbeteg.hu\/cikkek\/legzoszervi_betegseg\/4054\/koptetok-hatasuk-es-mellekhatasaik","forras":"WEBBeteg","cim":"Hogyan hatnak a k\u00f6ptet\u0151k?","lead":"A k\u00f6h\u00f6g\u00e9s olyan reflexes folyamat, melynek c\u00e9lja, hogy a l\u00e9gutakba jut\u00f3 idegen anyagokat, \u00e9s a feleslegben termelt v\u00e1lad\u00e9kot elt\u00e1vol\u00edtsa onnan. Bizonyos gyullad\u00e1sos betegs\u00e9gek eset\u00e9n, mikor t\u00fal sok vagy t\u00fal s\u0171r\u0171 v\u00e1lad\u00e9k termel\u0151dik, sz\u00fcks\u00e9g van gy\u00f3gyszerek alkalmaz\u00e1s\u00e1ra, melyek megk\u00f6nny\u00edtik a v\u00e1lad\u00e9k elt\u00e1voz\u00e1s\u00e1t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909810","tema":"Bulv\u00e1r","time":"05:07","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/idojaras_hirek\/3-napos-idojaras-elorejelzes-agrometeorologia-69470-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=69470","forras":"Agroinform.hu","cim":"Rendk\u00edv\u00fcl mozgalmas id\u0151j\u00e1r\u00e1s v\u00e1rhat\u00f3 a k\u00f6vetkez\u0151 napokban","lead":"Egym\u00e1s ut\u00e1n \u00e9rkeznek a frontok.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909809","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"04:38","date":"2023-12-19","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/otthon\/20231219\/ezt-jobb-ha-tudod-igy-hat-a-lakossagi-energiaar-szamitas-a-teljes-fogyasztoi-arindexre-1144923","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Ezt jobb ha tudod: \u00edgy hat a lakoss\u00e1gi energia\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00e1s a teljes fogyaszt\u00f3i \u00e1rindexre","lead":"A val\u00f3s\u00e1gban v\u00e1ltozatlan \u00e1r\u00fa lakoss\u00e1gi elektromos energia \u00e9s f\u00f6ldg\u00e1z term\u00e9kek eset\u00e9ben a KSH \u00e1rcs\u00f6kken\u00e9st mutat ki.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909808","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"04:04","date":"2023-12-19","url":"http:\/\/kkvmagazin.com\/v\/merlegkepes-konyvelok-adoszakertok-rendelet-akkreditalt-szakiranyu-oktatas\/","forras":"KKV Magazin","cim":"2024-t\u0151l hosszabb \u00e9s k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyesebb lesz k\u00f6nyvel\u0151v\u00e9 v\u00e1lni","lead":"A korm\u00e1ny \u00faj rendeletet k\u00f6z\u00f6lt a m\u00e9rlegk\u00e9pes k\u00f6nyvel\u0151k, okleveles ad\u00f3szak\u00e9rt\u0151k \u00e9s ad\u00f3tan\u00e1csad\u00f3k k\u00e9pz\u00e9s\u00e9r\u0151l. Janu\u00e1rt\u00f3l ezek a tanfolyamok hat\u00f3s\u00e1gi k\u00e9pz\u00e9ss\u00e9 alakulnak, azaz csak akkredit\u00e1lt int\u00e9zm\u00e9nyek bonyol\u00edthatj\u00e1k majd le a szakir\u00e1ny\u00fa oktat\u00e1st. A rendeletnek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en, 2024-t\u0151l sokkal nehezebb lesz m\u00e9rlegk\u00e9pes k\u00f6nyvel\u0151v\u00e9 v\u00e1lni.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909807","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"23:17","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231218\/szomoru-terkep-kezd-teljesen-lenullazodni-magyarorszag-658509","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Szomor\u00fa t\u00e9rk\u00e9p: kezd teljesen lenull\u00e1z\u00f3dni Magyarorsz\u00e1g","lead":"Az orsz\u00e1g nagy r\u00e9sz\u00e9n egyre ink\u00e1bb a null\u00e1hoz k\u00f6zel\u00edt a feh\u00e9r kar\u00e1csony es\u00e9lye. Er\u0151sen szeles, de kora tavasziasan enyhe napok j\u00f6nnek p\u00e9ntekt\u0151l, szenteste napj\u00e1n d\u00e9lnyugaton k\u00f6zel lehet a 15 fok\u00a0- jelentette az Id\u0151k\u00e9p.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909806","tema":"Sport","time":"23:00","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/spanyol_labdarugas\/la-liga-konnyeden-nyert-es-ismet-a-tabella-elen-a-girona-2994679?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"La Liga: k\u00f6nnyed\u00e9n nyert, \u00e9s ism\u00e9t a tabella \u00e9l\u00e9n a Girona","lead":"Az \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (La Liga) 17. fordul\u00f3j\u00e1nak utols\u00f3 m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n a Girona hazai p\u00e1ly\u00e1n 3\u20130-ra legy\u0151zte az Alav\u00e9st, \u00edgy visszaugrott a tabella \u00e9l\u00e9re.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909805","tema":"Sport","time":"22:48","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/olasz_labdarugas\/serie-a-elsopro-masodik-felido-szorta-a-golokat-az-atalanta-2994675?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Serie A: els\u00f6pr\u0151 m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151, sz\u00f3rta a g\u00f3lokat az Atalanta","lead":"A sz\u00fcnetben m\u00e9g h\u00e1tr\u00e1nyban volt az Atalanta, de ford\u00edtott, \u00e9s 4\u20131-re  legy\u0151zte vend\u00e9g\u00e9t, a Salernitan\u00e1t az olasz \u00e9lvonalbeli  labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Serie A) 16. fordul\u00f3j\u00e1nak h\u00e9tf\u0151 esti m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909804","tema":"Belf\u00f6ld","time":"22:29","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219256_170-milliard-helyett-400-milliard-forintbol-epithet-meg-a-kormany-egy-44-kilometeres-autopalyat","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"170 milli\u00e1rd helyett 400 milli\u00e1rd forintb\u00f3l \u00e9p\u00edthet meg a korm\u00e1ny egy 44 kilom\u00e9teres aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1t","lead":"&lt;p&gt;Ezzel ez lehet Magyarorsz\u00e1g legdr\u00e1g\u00e1bb aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1ja.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909803","tema":"Sport","time":"22:21","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/labdarugas\/premier-league\/2023-2024\/szoboszlai-liverpool-manchester-united-klopp-nyilatkozat_sto9929026\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Szoboszlai Dominik t\u00f6bb kritik\u00e1t is kapott, de a Liverpool edz\u0151je megv\u00e9dte","lead":"A Liverpool hazai p\u00e1ly\u00e1n 0-0-s d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a Manchester Uniteddel, \u00e9s a nagyszer\u0171 angliai bemutatkoz\u00e1st produk\u00e1l\u00f3 Szoboszlai Dominiknak sem ment j\u00f3l a j\u00e1t\u00e9k ez\u00fattal. A magyar v\u00e1logatott csapatkapit\u00e1nya a m\u00e9rk\u0151z\u00e9sr\u0151l tud\u00f3s\u00edt\u00f3 lapok nagy r\u00e9sz\u00e9t\u0151l kifejezetten gyenge oszt\u00e1lyzatot kapott, a Liverpool edz\u0151je, J\u00fcrgen Klopp viszont a v\u00e9delm\u00e9be vette.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909802","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"22:09","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231218\/mi-folyik-itt-iran-barat-miliciakra-csaptak-le-jordaniaban-658503","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Mi folyik itt? Ir\u00e1n-bar\u00e1t mil\u00edci\u00e1kra csaptak le Jord\u00e1ni\u00e1ban","lead":"Sz\u00edri\u00e1b\u00f3l besziv\u00e1rg\u00f3 Ir\u00e1n-bar\u00e1t mil\u00edci\u00e1khoz k\u00f6thet\u0151 t\u00f6bb tucat fegyveres \u00f6sszeesk\u00fcv\u00e9s\u00e9t siker\u00fclt elh\u00e1r\u00edtania a jord\u00e1niai hadseregnek - jelentette h\u00e9tf\u0151n a Mamlaka helyi telev\u00edzi\u00f3.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909801","tema":"Sport","time":"22:06","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/kezilabda-ujabb-legios-hosszabbitasat-jelentette-be-a-veszprem-2994695?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"K\u00e9zilabda: \u00fajabb l\u00e9gi\u00f3s hosszabb\u00edt\u00e1s\u00e1t jelentette be a Veszpr\u00e9m","lead":"\u00dajabb j\u00e1t\u00e9kos\u00e1val hosszabb\u00edtott szerz\u0151d\u00e9st a f\u00e9rfi k\u00e9zilabda NB I-ben szerepl\u0151 Telekom Veszpr\u00e9m, amely 2026-ig sz\u00f3l\u00f3 meg\u00e1llapod\u00e1st k\u00f6t\u00f6tt a feh\u00e9rorosz Mikita Vajlupauval.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909800","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"22:05","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231218\/koronavirus-tombol-a-jarvany-magyarorszagon-de-nehez-vakcinahoz-jutni-658501","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Koronav\u00edrus: tombol a j\u00e1rv\u00e1ny Magyarorsz\u00e1gon, de neh\u00e9z vakcin\u00e1hoz jutni","lead":"Jelent\u0151sen megugrott a koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma itthon, \u00e9s b\u00e1r vakcina van, nem k\u00f6nny\u0171 felvenni \u2013 der\u00fcl ki az RTL H\u00edrad\u00f3 mai m\u0171sor\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909799","tema":"Belf\u00f6ld","time":"22:03","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219255_azt-mondta-az-ujbudai-keselo-hogy-feladja-magat-de-vegul-inkabb-a-kanari-szigetekig-menekult","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Azt mondta az \u00fajbudai k\u00e9sel\u0151, hogy feladja mag\u00e1t, de v\u00e9g\u00fcl ink\u00e1bb a Kan\u00e1ri-szigetekig menek\u00fclt","lead":"&lt;p&gt;\u00cdgy is elfogt\u00e1k k\u00e9t nap ut\u00e1n.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909798","tema":"Belf\u00f6ld","time":"22:01","date":"2023-12-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/ujabb-neves-nemzetkozi-kommentator-az-alapjogokert-kozpontnal-video-2577723","forras":"H\u00edr Tv","cim":"\u00dajabb neves nemzetk\u00f6zi komment\u00e1tor az Alapjogok\u00e9rt K\u00f6zpontn\u00e1l + vide\u00f3","lead":"Bryan Leib, a CASEPAC \u00fcgyvezet\u0151 igazgat\u00f3ja, az Alapjogok\u00e9rt K\u00f6zpont vezet\u0151 kutat\u00f3 lett haz\u00e1nkban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909797","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"22:00","date":"2023-12-18","url":"http:\/\/kkvmagazin.com\/v\/bank360-keszpenz-bankkartya-devizaszamla-mobilos-fizetes\/","forras":"KKV Magazin","cim":"Nagy v\u00e1ltoz\u00e1s a k\u00e9szp\u00e9nzhaszn\u00e1latban, t\u00f6rt\u00e9nelmi cs\u00facson a bankk\u00e1rty\u00e1k \u00e9s devizasz\u00e1ml\u00e1k sz\u00e1ma","lead":"Sosem volt m\u00e9g ennyi banksz\u00e1mla Magyarorsz\u00e1gon, mint az id\u00e9n szeptemberben, a devizasz\u00e1ml\u00e1k, a bankk\u00e1rty\u00e1k sz\u00e1ma is t\u00f6rt\u00e9nelmi cs\u00facson van, \u00e9s egyre t\u00f6bben fizetnek a telefonjukkal a k\u00e1rtyjuk helyett - der\u00fcl ki a Bank360.hu elemz\u00e9s\u00e9b\u0151l.&nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909796","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"21:57","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231218\/kongatja-a-veszharangot-a-feher-haz-hamarosan-elfogy-az-ukrajnanak-szant-penz-658499","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Kongatja a v\u00e9szharangot a Feh\u00e9r H\u00e1z: hamarosan elfogy az Ukrajn\u00e1nak sz\u00e1nt p\u00e9nz","lead":"Az amerikai korm\u00e1nyzat ebben az \u00e9vben m\u00e9g egy katonai t\u00e1mogat\u00e1si csomagot tud \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtani Ukrajn\u00e1nak a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 keretb\u0151l, azt k\u00f6vet\u0151en elfogy a p\u00e9nz - jelentette ki a Feh\u00e9r H\u00e1z nemzetbiztons\u00e1gi sz\u00f3viv\u0151je.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909795","tema":"Bulv\u00e1r","time":"21:52","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/18\/a-roman-allamfo-is-reszvetet-fejezte-ki-a-szekelyudvarhelyi-diakotthon-romjai-alatt-elhunyt-diak-csaladjanak","forras":"!!444!!!","cim":"A rom\u00e1n \u00e1llamf\u0151 is r\u00e9szv\u00e9t\u00e9t fejezte ki a sz\u00e9kelyudvarhelyi di\u00e1kotthon romjai alatt elhunyt di\u00e1k csal\u00e1dj\u00e1nak","lead":"N\u00e9gy di\u00e1kot temetett maga al\u00e1 a fal, egyik\u00fck k\u00f3m\u00e1ban van, egy fi\u00fa meghalt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909794","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"21:51","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20231218\/nagy-valtozas-jon-a-szep-kartyaknal-658497","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Nagy v\u00e1ltoz\u00e1s j\u00f6n a SZ\u00c9P-k\u00e1rty\u00e1kn\u00e1l","lead":"J\u00f6v\u0151re m\u00e1r nem lehet hideg\u00e9lelmiszert v\u00e1s\u00e1rolni a boltokban SZ\u00c9P-k\u00e1rty\u00e1val \u2013 k\u00f6z\u00f6lte a Gazdas\u00e1gfejleszt\u00e9si Miniszt\u00e9rium az RTL H\u00edrad\u00f3val.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909793","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"21:46","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/18\/a-feher-haz-szerint-az-ev-vegen-elfogy-az-ukrajnai-katonai-tamogatas-kerete","forras":"!!444!!!","cim":"A Feh\u00e9r H\u00e1z szerint az \u00e9v v\u00e9g\u00e9n elfogy az ukrajnai katonai t\u00e1mogat\u00e1s kerete","lead":"A Pentagon minden rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 forr\u00e1st elk\u00fcl\u00f6n\u00edtett, ez\u00e9rt s\u00fcrg\u0151s cselekv\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9g.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909792","tema":"Sport","time":"21:43","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/kosarlabda\/nba\/2023-2024\/wemby-koverseg-and1-podcast-107_sto9920470\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Wemby \u00e9s a k\u00f6v\u00e9rs\u00e9g - And1 NBA podcast","lead":"Az Eurosportra k\u00f6lt\u00f6zik az And1 NBA podcast! Leg\u00fajabb, 107. ad\u00e1sunkban Victor Wembanyama els\u0151 negyedszezonj\u00e1t haszn\u00e1ljuk \u00fcr\u00fcgyk\u00e9nt ahhoz, hogy az 1\/1-esek k\u00f6nny\u0171 (vagy \u00e9ppen neh\u00e9z) sors\u00e1t elemezz\u00fck.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909791","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"21:37","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/hazikert\/igy-teleltesd-a-kaktuszodat-52555-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=52555","forras":"Agroinform.hu","cim":"Ha \u00edgy telelteted, nem n\u00e9z r\u00e1d sz\u00far\u00f3s szemmel a kaktuszod!","lead":"Seg\u00edt\u00fcnk, hogy a kaktuszod ne n\u00e9zzen r\u00e1d sz\u00far\u00f3s szemmel, \u00e9s el\u00e1ruljuk a teleltet\u00e9s\u00e9nek titkait.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909790","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"21:36","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/egeszseg\/20231218\/a-tuzzel-jatszik-3-millio-magyar-igy-roviditik-meg-a-sajat-eletuket-ez-tenyleg-sokba-kerul-1144926","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"A t\u0171zzel j\u00e1tszik 3 milli\u00f3 magyar: \u00edgy r\u00f6vid\u00edtik meg a saj\u00e1t \u00e9let\u00fcket, ez t\u00e9nyleg sokba ker\u00fcl","lead":"Magyar kutat\u00f3k igazolt\u00e1k el\u0151sz\u00f6r hogyan j\u00e1rul hozz\u00e1 a doh\u00e1nyf\u00fcst a kr\u00f3nikus hasny\u00e1lmirigy gyullad\u00e1s kialakul\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s mi\u00e9rt tehet\u0151 felel\u0151ss\u00e9 a folyamatosan fenn\u00e1ll\u00f3 gyullad\u00e1s\u00e9rt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909789","tema":"Kult\u00fara","time":"21:35","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219215_valtoznak-az-idok-es-vele-valtoznak-a-willy-wonkak","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"V\u00e1ltoznak az id\u0151k \u00e9s vele v\u00e1ltoznak a Willy Wonk\u00e1k","lead":"&lt;p&gt;Az \u00e9dess\u00e9g szeretete \u00e9s a figur\u00e1ban rejl\u0151 sz\u00edn\u00e9szi lehet\u0151s\u00e9gek t\u00e1rh\u00e1za azonban v\u00e9gtelen.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909788","tema":"Belf\u00f6ld","time":"21:34","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/12\/18\/tanitanivalo-ahogy-trukkozik-az-oktatasi-statisztikaval-retvari-bence-belugyi-allamtitkar","forras":"!!444!!!","cim":"Tan\u00edtanival\u00f3, ahogy tr\u00fckk\u00f6zik az oktat\u00e1si statisztik\u00e1val R\u00e9tv\u00e1ri Bence bel\u00fcgyi \u00e1llamtitk\u00e1r","lead":"Szinte m\u00e1r utol\u00e9rt\u00fck a finn oktat\u00e1st, de legal\u00e1bbis nagyon k\u00f6zel\u00edt\u00fcnk hozz\u00e1 - \u00e1ll\u00edtja az \u00e1llamtitk\u00e1r. Nem eg\u00e9szen.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909787","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"21:33","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/nemzetkozi-gazdasag\/wonka-mozi-film-timothee-chalamet.782143.html","forras":"Economx.hu","cim":"Ez lehet az \u00fcnnepi id\u0151szak legnagyobb durran\u00e1sa a mozikban","lead":"A Willy Wonka eredett\u00f6rt\u00e9net\u00e9t feldolgoz\u00f3 film m\u00e1r a nyit\u00f3h\u00e9tv\u00e9g\u00e9j\u00e9n az \u00e9lre t\u00f6rt az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909786","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"21:31","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231218\/ujabb-cv90-es-harcjarmuvek-erkeznek-ukrajnaba-658495","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"\u00dajabb CV90-es harcj\u00e1rm\u0171vek \u00e9rkeznek Ukrajn\u00e1ba","lead":"D\u00e1nia 1,8 milli\u00e1rd d\u00e1n koron\u00e1t (92,8 milli\u00e1rd forint) k\u00fcl\u00f6n\u00edtett el, hogy p\u00e9nz\u00fcgyi seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtson Sv\u00e9dorsz\u00e1gnak CV90 t\u00edpus\u00fa sv\u00e9d p\u00e1nc\u00e9lozott harci j\u00e1rm\u0171vek Ukrajn\u00e1nak adom\u00e1nyoz\u00e1s\u00e1hoz - \u00e1ll a d\u00e1n v\u00e9delmi t\u00e1rca h\u00e9tf\u0151i k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909785","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"21:30","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/0ckhj9b","forras":"Blikk Online","cim":"Sokkol\u00f3 fot\u00f3kon a Tam\u00e1si \u00c1ron gimi di\u00e1kotthon\u00e1nak trag\u00e9di\u00e1ja: \u00edgy kutattak a romok k\u00f6z\u00f6tt a t\u00fal\u00e9l\u0151k ut\u00e1n, megsz\u00f3lalt a rom\u00e1n \u00e1llamf\u0151","lead":"\u00c9let\u00e9t vesztette egy 17 \u00e9ves di\u00e1k Sz\u00e9kelyudvarhelyen, akit a Tam\u00e1si \u00c1ron Gimn\u00e1zium di\u00e1kotthon\u00e1nak egy leomlott \u00e9p\u00fcletr\u00e9sze temetett maga al\u00e1 h\u00e9tf\u0151n. A romok al\u00f3l h\u00e1rom di\u00e1kot siker\u00fclt kimenteni, kett\u0151 k\u00f6z\u00fcl\u00fck nincs \u00e9letvesz\u00e9lyben a harmadik k\u00f3m\u00e1ban van.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909784","tema":"Sport","time":"21:23","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/labdarugas\/club-world-cup\/2023\/fluminense-al-ahli-elodonto-eredmeny_sto9929018\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Brazil csapat jutott els\u0151k\u00e9nt d\u00f6nt\u0151be a klubvil\u00e1gbajnoks\u00e1gon","lead":"Klubvil\u00e1gbajnoks\u00e1g - A Fluminense jutott els\u0151k\u00e9nt d\u00f6nt\u0151be a Sza\u00fad-Ar\u00e1bi\u00e1ban zajl\u00f3 labdar\u00fag\u00f3-klubvil\u00e1gbajnoks\u00e1gon azzal, hogy h\u00e9tf\u0151n 2-0-ra legy\u0151zte az Al-Ahlit.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909783","tema":"Belf\u00f6ld","time":"21:19","date":"2023-12-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3219238_karacsonyi-vasar-budapest-szlovakia-riport","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Mindenhol olcs\u00f3bb a kar\u00e1csonyi v\u00e1s\u00e1r, mint Budapesten","lead":"&lt;p&gt;Szlov\u00e1k v\u00e1rosokban n\u00e9zt\u00fck meg, mi\u00e9rt j\u00f6v\u00fcnk ki jobban ott, mint itt. &lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909782","tema":"Informatika","time":"21:18","date":"2023-12-18","url":"http:\/\/bonline.hu\/cikk\/155635\/","forras":"Business Online","cim":"Hogyan foglaljuk le hasznosan gyermek\u00fcnket az idei, extra hossz\u00fa t\u00e9li sz\u00fcnet idej\u00e9n?","lead":"Az idei oktat\u00e1si t\u00e9li sz\u00fcnet a megszokottn\u00e1l hosszabb, t\u00f6bb mint 2 h\u00e9t lesz; december 21-t\u0151l janu\u00e1r 7-ig tart. Sok sz\u00fcl\u0151nek nehezen megoldhat\u00f3, hogy ezalatt v\u00e9gig otthon maradjon, \u00e9s min\u0151s\u00e9gi id\u0151t t\u00f6lts\u00f6n a szeretteivel, f\u0151k\u00e9nt a gyerekekkel. N\u00e9mi tervez\u00e9ssel nemcsak a sz\u00fcnid\u0151 alatti fel\u00fcgyelet oldhat\u00f3 meg, hanem t\u00f6k\u00e9letes\u00edthet\u0151 a min\u0151s\u00e9gi egy\u00fctt t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151 \u00e9s az otthon \u00fcl\u0151 gyerekeket sokszor beszippant\u00f3 digit\u00e1lis vil\u00e1g eg\u00e9szs\u00e9ges egyens\u00falya. Ebben ad tan\u00e1csot Koren Bal\u00e1zs, a Yettel ProSuli program szakmai vezet\u0151je.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8909781","tema":"Informatika","time":"21:18","date":"2023-12-18","url":"http:\/\/bonline.hu\/cikk\/155636\/","forras":"Business Online","cim":"D\u00edjazt\u00e1k az LG nemzetk\u00f6zi startup-verseny\u00e9nek gy\u0151zteseit","lead":"Az LG Electronics \u00e9szak-amerikai innov\u00e1ci\u00f3s k\u00f6zpontja (LG NOVA) saj\u00e1t szervez\u00e9s\u0171 innov\u00e1ci\u00f3s fesztiv\u00e1lon hirdette ki nemzetk\u00f6zi startup-verseny\u00e9nek gy\u0151zteseit. Az LG NOVA Innov\u00e1ci\u00f3s Fesztiv\u00e1l c\u00e9lja, hogy az \u00faj\u00edt\u00f3 gondolkod\u00f3k egy helyen tal\u00e1lkozzanak, ahol diskurzust folytathatnak azokr\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 gener\u00e1ci\u00f3s technol\u00f3giai megold\u00e1sokr\u00f3l, amelyek a vil\u00e1g fejl\u0151d\u00e9s\u00e9t szolg\u00e1lj\u00e1k.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"}])