const data = [{"id":"8889923","tema":"Sport","time":"18:06","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/magyar_valogatott\/valogatott-gazdagban-van-hianyerzet-a-spanyolokkal-szivesen-jatszana-az-eb-n-2989557?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"V\u00e1logatott: Gazdagban van hi\u00e1ny\u00e9rzet; a spanyolokkal sz\u00edvesen j\u00e1tszana az Eb-n","lead":"A Montenegr\u00f3 elleni vas\u00e1rnapi Eb-selejtez\u0151 el\u0151tt a magyar v\u00e1logatott t\u00e1mad\u00f3ja, Gazdag D\u00e1niel egy sajt\u00f3besz\u00e9lget\u00e9s kert\u00e9ben v\u00e1laszolt az \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k k\u00e9rd\u00e9seire.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889922","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"18:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/otthon\/20231118\/klasszikus-soskamartas-recept-igy-keszul-a-soskamartas-tejjel-friss-vagy-mirelit-soskabol-1143451","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Klasszikus s\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s recept: \u00edgy k\u00e9sz\u00fcl a s\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s tejjel, friss vagy mirelit s\u00f3sk\u00e1b\u00f3l","lead":"S\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s friss s\u00f3sk\u00e1b\u00f3l, mirelitb\u0151l: \u00edgy k\u00e9sz\u00fcl a s\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s tejjel, avagy a klasszikus s\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s. Milyen s\u00f3skam\u00e1rt\u00e1s recept elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se aj\u00e1nlott ilyenkor, kaphat\u00f3-e mirelit?","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889921","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"18:03","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/magyar-gazdasag\/megujul-a-hevizi-to-visszater-a-fenykor.780647.html","forras":"Economx.hu","cim":"Meg\u00fajul a H\u00e9v\u00edzi-t\u00f3, ism\u00e9t bek\u00f6sz\u00f6nt a f\u00e9nykora","lead":"A H\u00e9v\u00edzi-t\u00f3 meg\u00fajul\u00e1s\u00e1t lehet\u0151v\u00e9 tev\u0151 \u00e1tfog\u00f3 eg\u00e9szs\u00e9gturisztikai fejleszt\u00e9si tervet fogadott el a korm\u00e1ny.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889920","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"18:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kozelet\/ketszer-tovabb-kell-dolgozni-a-kenyeret-mint-a-szocializmusban","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"K\u00e9tszer tov\u00e1bb kell dolgozni a keny\u00e9r\u00e9rt, mint a szocializmusban","lead":"Egy aut\u00f3\u00e9rt vagy telev\u00edzi\u00f3\u00e9rt viszont sokkal kevesebb id\u0151t sz\u00fcks\u00e9ges munk\u00e1val elt\u00f6lteni \u2013 der\u00fclt ki a WOOD &amp; Company elemz\u0151c\u00e9g kutat\u00e1s\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889919","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:56","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/turizmus\/rossz-otlet-ehesen-szomjasan-elindulni--nyitnak-a-karacsonyi-vasarok.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Rossz \u00f6tlet \u00e9hesen, szomjasan elindulni - nyitnak a kar\u00e1csonyi v\u00e1s\u00e1rok","lead":"Kin\u00e9zek az ablakon: m\u00e9g minden csupa z\u00f6ld. Alig l\u00e1tni id\u00e9n s\u00e1rga leveleket, aminek ok\u00e1t agr\u00e1rszakemberek is kielemezt\u00e9k m\u00e1r, l\u00e1sd kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s. Ugyanakkor a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n ny\u00edlnak a kar\u00e1csonyi v\u00e1s\u00e1rok, elkezd\u0151dik a t\u00f6bb mint egy h\u00f3napig&amp;nbsp;tart\u00f3 fogyaszt\u00f3i-v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i \u00e1ruzuhatag. Ez lett a harminc \u00e9ve m\u00e9g csak \u201e\u00e1rtatlan\u201d f\u00e9nyes-kedves-\u00fcnnepi hangulat\u00fa belv\u00e1rosi s\u00e9t\u00e1kb\u00f3l. Elek Lenke jegyzete.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889918","tema":"Sport","time":"17:50","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/noi-kezi-bl-gyori-eto-bietigheim-2989523?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"N\u0151i k\u00e9zi BL: Gy\u0151ri ETO\u2013Bietigheim \u2013 \u00e9l\u0151ben az NSO-n!","lead":"A n\u0151i Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r\u00e9nek 8. fordul\u00f3j\u00e1ban a Gy\u0151ri ETO hazai p\u00e1ly\u00e1n fogadja a n\u00e9met Bietigheim csapat\u00e1t. Az els\u0151 k\u00f6rben idegtenben nyert a Gy\u0151r, ez\u00e9rt hazai p\u00e1ly\u00e1n is gy\u0151zelem a c\u00e9lja. Tartsanak vel\u00fcnk, k\u00f6vess\u00e9k figyelemmel \u00e9l\u0151, percr\u0151l percre friss\u00fcl\u0151 k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnket, sz\u00f3ljanak hozz\u00e1, komment\u00e1lj\u00e1k az esem\u00e9nyeket!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889917","tema":"Sport","time":"17:45","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/uszas\/hosszu-katinka-edzesek-musz-dontes-reakcio-kritika_sto9888343\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Hossz\u00fa Katinka \u00fajrakezdte az edz\u00e9seket \u00e9s erk\u00f6lcstelennek tartja a M\u00daSZ d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t","lead":"A jelek szerint a h\u00e1romszoros olimpiai bajnok \u00fasz\u00f3 a sz\u00fcl\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en nem vonult vissza, a Magyar \u00dasz\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g friss hat\u00e1rozat\u00e1t pedig nem tudja elfogadni.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889916","tema":"Sport","time":"17:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/noi-kezi-bl-hazai-palyan-vesztett-a-debrecen-a-csm-bucuresti-ellen-2989551?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"N\u0151i k\u00e9zi BL: hazai p\u00e1ly\u00e1n vesztett a Debrecen a CSM Bucuresti ellen","lead":"A n\u0151i Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r\u00e9nek 8. fordul\u00f3j\u00e1ban a Debrecen hazai p\u00e1ly\u00e1n fogadta a CSM Bucuresti-et, \u00e9s b\u00e1r legut\u00f3bb a k\u00e9t csapat d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott Bukarestben, ez\u00fattal m\u00e1s volt a forgat\u00f3k\u00f6nyv. A rengeteget hib\u00e1z\u00f3 Debrecen nem tudta megnehez\u00edteni a vend\u00e9gek dolg\u00e1t, \u00e9s h\u00e9tg\u00f3los veres\u00e9get szenvedett.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889915","tema":"Sport","time":"17:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/noi-kezi-nb-i-eselyt-sem-adott-a-mosonmagyarovar-a-neka-nak-2989543?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"N\u0151i k\u00e9zi NB I: es\u00e9lyt sem adott a Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r a NEKA-nak","lead":"A n\u0151i k\u00e9zilabda NB I 8. fordul\u00f3j\u00e1ban a Motherson Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r es\u00e9lyeshez m\u00e9lt\u00f3n 11 g\u00f3llal legy\u0151zte idegenben a NEKA-t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889914","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"17:42","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kulfold\/a-tajvani-ellenzeki-partoknak-nem-sikerult-megegyezniuk-a-januari-elnokvalasztas-kozos","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"A tajvani ellenz\u00e9ki p\u00e1rtoknak nem siker\u00fclt megegyezni\u00fck a janu\u00e1ri eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s k\u00f6z\u00f6s jel\u00f6ltj\u00e9r\u0151l","lead":"Tajvan k\u00e9t vezet\u0151 ellen\u00e9ki p\u00e1rtj\u00e1nak nem siker\u00fclt megegyeznie a k\u00f6z\u00f6s eln\u00f6kjel\u00f6ltr\u0151l, ami feler\u0151s\u00edtette azokat a k\u00e9ts\u00e9geket, hogy le tudj\u00e1k-e k\u00f6z\u00f6s er\u0151vel gy\u0151zni a korm\u00e1nyp\u00e1rtot a janu\u00e1ri eln\u00f6k- \u00e9s parlamenti v\u00e1laszt\u00e1sokon.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889913","tema":"Belf\u00f6ld","time":"17:40","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/gxscsbc","forras":"Blikk Online","cim":"\u00c9rkezik a h\u00f3?- havas \u00e9s \u00f3nos es\u0151t j\u00f3solnak holnapt\u00f3l orsz\u00e1gszerte","lead":"Vastag felh\u0151takar\u00f3 \u00e9rkezik haz\u00e1nkba, ami vas\u00e1rnap kelet fel\u00e9 halad majd \u00e1t az orsz\u00e1gon. Ennek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en es\u0151, z\u00e1por, s\u0151t \u00e9szakkeleten m\u00e9g havas es\u0151 is el\u0151fordulhat \u00e9s van, ahol \u00f3nos es\u0151 is eshet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889912","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:39","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/adozona.hu\/szja_ekho_kulonado\/kepernyo_elotti_munkavegzes_szemuveg_gazdas_D3AESD?s=hl","forras":"Ad\u00f3z\u00f3na","cim":"K\u00e9perny\u0151 el\u0151tti munkav\u00e9gz\u00e9shez szem\u00fcveg: k\u00e9perny\u0151-e a tablet, adhat\u00f3-e ad\u00f3mentesen multifok\u00e1lis lencse?","lead":"Tableten t\u00f6rt\u00e9n\u0151 munkav\u00e9gz\u00e9s k\u00e9perny\u0151 el\u0151tti munkav\u00e9gz\u00e9snek sz\u00e1m\u00edt-e, arra adhat\u00f3-e szem\u00fcvegjuttat\u00e1s? Illetve olyan munkav\u00e1llal\u00f3nak, aki sem t\u00e1volra, sem k\u00f6zelre nem l\u00e1t j\u00f3l, multifok\u00e1lis lencse t\u00e1mogathat\u00f3-e? (T\u00e1volra -4,5 k\u00f6zelre +3,5 dioptria, romlott a szeme.) A keret \u00e1r\u00e1n\u00e1l hogyan d\u00f6nthetj\u00fck el, mi adhat\u00f3 ad\u00f3mentesen, \u00e9s mi nem? \u2013 k\u00e9rdezte olvas\u00f3nk. Sur\u00e1nyi Erzs\u00e9bet okleveles k\u00f6zgazda v\u00e1laszolt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889911","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"17:39","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/kulfold\/394927\/A_media_megnevezte_az_ukran_tagsagot_ellenzo_unios_allamokat?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"A m\u00e9dia megnevezte az ukr\u00e1n tags\u00e1got ellenz\u0151 uni\u00f3s \u00e1llamokat","lead":"Ausztria \u00e9s Magyarorsz\u00e1g a blokk azon tagjai k\u00f6z\u00f6tt van, akik val\u00f3sz\u00edn\u0171leg akad\u00e1lyozz\u00e1k Kijev eur\u00f3pai integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889910","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:39","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/hazikert\/meg-most-sem-keso-felkesziteni-a-kertet-es-a-hazat-a-telre-61159-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=61159","forras":"Agroinform.hu","cim":"M\u00e9g most sem k\u00e9s\u0151 felk\u00e9sz\u00edteni a kertet \u00e9s a h\u00e1zat a t\u00e9lre!","lead":"Ezeket a feladatok mindenk\u00e9pp el kell v\u00e9gezni, hogy meg\u00f3vjuk h\u00e1zunkat \u00e9s kert\u00fcnket a t\u00e9lt\u0151l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889909","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:39","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/magyar-gazdasag\/szigoritas-nemzeti-dohanybolt-trafik-bezaras-kiskoru-kiszolgalas.780650.html","forras":"Economx.hu","cim":"Szigor\u00edt\u00e1s j\u00f6n a doh\u00e1nyboltokban, nincs mese","lead":"M\u00e9g s\u00falyosabb b\u00fcntet\u00e9s v\u00e1r a kiskor\u00faakat kiszolg\u00e1l\u00f3 trafikosokra.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889908","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:38","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/kulpolitika\/felszolitast-kuldott-putyinnak-olaf-scholz.html","forras":"mfor.hu","cim":"Felsz\u00f3l\u00edt\u00e1st k\u00fcld\u00f6tt Putyinnak Olaf Scholz","lead":"A n\u00e9met kancell\u00e1r arra k\u00e9rte Putyint, vonja vissza az orosz csapatokat \u00e9s legyen v\u00e9gre b\u00e9ke. K\u00f6zben brit szak\u00e9rt\u0151k \u00fagy l\u00e1tj\u00e1k, a hideg miatt nem lesz komolyabb v\u00e1ltoz\u00e1s a frontokon.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889907","tema":"Sport","time":"17:38","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/egyeb_egyeni\/mukorcsolya-gp-magyar-bronzerem-espooban-2989547?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"M\u0171korcsolya GP: magyar bronz\u00e9rem Espooban","lead":"A Pavlova Maria, Szviatcsenko Alekszej p\u00e1ros bronz\u00e9rmet nyert az espooi m\u0171korcsolya- \u00e9s j\u00e9gt\u00e1ncversenyen.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889906","tema":"Sport","time":"17:37","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/tenisz\/nitto-atp-finals\/2023\/nitto-atp-finals-jannik-sinner-daniil-medvedev-elodonto-eredmeny_sto9888362\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"22 \u00e9vesen olyat tett, ami m\u00e9g olasznak soha nem siker\u00fclt - Jannik Sinner az els\u0151 vb-d\u00f6nt\u0151s","lead":"Nitto ATP Finals - Els\u0151k\u00e9nt Jannik Sinner jutott be a 15 milli\u00f3 doll\u00e1r (5,6 milli\u00e1rd forint) \u00f6sszd\u00edjaz\u00e1s\u00fa f\u00e9rfi tenisz-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g d\u00f6nt\u0151j\u00e9be.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889905","tema":"Sport","time":"17:28","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/magyar_valogatott\/valogatott-a-montenegroi-kapitany-szerint-megerdemelten-jutottunk-ki-az-eb-re-2989541?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"V\u00e1logatott: a montenegr\u00f3i kapit\u00e1ny szerint meg\u00e9rdemelten jutottunk ki az Eb-re","lead":"A m\u00e1r biztosan Eur\u00f3pa-bajnoki szerepl\u0151 magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott  Montenegr\u00f3 ellen z\u00e1rja az Eb-selejtez\u0151t vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n a Pusk\u00e1s  Ar\u00e9n\u00e1ban. A tal\u00e1lkoz\u00f3 el\u0151tt egy nappal a montenegr\u00f3i sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny, Miodrag Radulovics \u00e9s j\u00e1t\u00e9kosa, a podgoricai meccs ut\u00e1n a magyar labdar\u00fag\u00f3kat tiszteletlennek titul\u00e1l\u00f3 Sztefan Szavics tartott sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889904","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:26","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/bankmonitor.hu\/mediatar\/cikk\/autovasarlas-hitelbol-van-hogy-a-lizing-a-jobb-megoldas\/","forras":"Bankmonitor","cim":"Aut\u00f3v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s hitelb\u0151l? Van, hogy a l\u00edzing a jobb megold\u00e1s","lead":"Ha aut\u00f3v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt \u00e1llsz, nem csak a k\u00e9t lehets\u00e9ges finansz\u00edroz\u00e1si form\u00e1t, az aut\u00f3hitelt \u00e9s a l\u00edzinget, de a jelenlegi piaci saj\u00e1toss\u00e1gokat is \u00e9rdemes megismerned. A jelenlegi k\u00f6rnyezetben ugyanis egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy hogy d\u00f6ntesz. \u00cdme a teljes k\u00e9p.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889903","tema":"Sport","time":"17:26","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/tenisz\/tenisz-medvegyev-legyozesevel-sinner-az-elso-vb-dontos-2989529?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Tenisz: Medvegyev legy\u0151z\u00e9s\u00e9vel Sinner az els\u0151 vb-d\u00f6nt\u0151s","lead":"A Torin\u00f3ban zajl\u00f3 tenisz-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g els\u0151 el\u0151d\u00f6nt\u0151j\u00e9ben a hazai Jannik Sinner h\u00e1rom szettben m\u00falta fel\u00fcl az orosz Danyiil Medvegyevet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889902","tema":"Sport","time":"17:26","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/roplabda\/ferfi-ropi-extraliga-nem-sok-keresnivaloja-volt-dagon-a-dunaujvarosnak-2989545?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"F\u00e9rfi r\u00f6pi Extraliga: nem sok keresnival\u00f3ja volt D\u00e1gon a Duna\u00fajv\u00e1rosnak","lead":"A D\u00e1g hazai p\u00e1ly\u00e1n 3:0-ra legy\u0151zte a sereghajt\u00f3 Duna\u00fajv\u00e1rost a f\u00e9rfi r\u00f6plabda Extraliga szombati m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889901","tema":"Belf\u00f6ld","time":"17:25","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215903_orban-viktor-fidesz-brusszel-soros-valasztas-nindzsa-gyozelem","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Orb\u00e1n Viktor nindzsakorm\u00e1nyt, hirdetett, amelynek er\u0151vel meg kell nyernie minden v\u00e1laszt\u00e1st","lead":"&lt;p&gt;Tov\u00e1bbra is a legjobb korban \u00e9s karban van \u2013 figyelmeztette az esetleges kih\u00edv\u00f3it a Fidesz \u00fajra megv\u00e1lasztott eln\u00f6ke. Magyarorsz\u00e1g m\u00e9retbeli probl\u00e9m\u00e1it k\u00fclpolitikai brav\u00farral akarja \u00e1thidalni.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889900","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"17:22","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/utazz\/hat-izgalmas-uti-cel-ahova-erdemes-ellatogatni-telen-fotok","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Hat izgalmas \u00fati c\u00e9l, ahov\u00e1 \u00e9rdemes ell\u00e1togatni t\u00e9len (FOT\u00d3K)","lead":"A t\u00e9li id\u0151szak ide\u00e1lis lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l arra, hogy elmer\u00fclj\u00fcnk a h\u00f3es\u00e9s var\u00e1zs\u00e1ban \u00e9s felfedezz\u00fck a vil\u00e1g k\u00fcl\u00f6nleges helyeit.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889899","tema":"Sport","time":"17:20","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/labdarugo_nb_ii\/nb-iii-mesternegyes-es-11-gol-gyirmoton-egerben-kikapott-a-putnok-2989501?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"NB III: mestern\u00e9gyes \u00e9s 11 g\u00f3l Gyirm\u00f3ton, Egerben kikapott a Putnok","lead":"A labdar\u00fag\u00f3 NB III 16. fordul\u00f3j\u00e1ban az \u00dajpest II egy f\u00e9lid\u0151 alatt h\u00e1rmat r\u00fagott a REAC-nak, a Vasas II n\u00e9gyg\u00f3los d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a Szeged-Csan\u00e1d ellen. A Honv\u00e9d m\u00e1sodik csapata Kecskem\u00e9ten nyert, m\u00edg a Feh\u00e9rv\u00e1r FC II az \u00e9rdieknek v\u00e1gott \u00f6t\u00f6t. G\u00f3lz\u00e1poros m\u00e9rk\u0151z\u00e9st rendeztek Gyirm\u00f3ton: Erdei Mil\u00e1n n\u00e9gy, a Gyirm\u00f3t FC Gy\u0151r II h\u00e9t tal\u00e1latig jutott a Balatonf\u00fcredi FC ellen, a f\u00fcrediekn\u00e9l Major Szabolcs \u00e9s Szalai P\u00e9ter D\u00e1vid is dupl\u00e1zott.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889898","tema":"Sport","time":"17:16","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/foci-eb-2024\/eb-2024-wales-ongollal-mentett-dontetlenre-jerevanban-2989527?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Eb 2024: Wales \u00f6ng\u00f3llal mentett d\u00f6ntetlenre Jerev\u00e1nban","lead":"\u00d6rm\u00e9nyorsz\u00e1g 1\u20131-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott Wales ellen az Eb-selejtez\u0151 9. fordul\u00f3j\u00e1nak D-csoportj\u00e1ban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889897","tema":"Belf\u00f6ld","time":"17:15","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/orban-viktor-marad-tovabbra-is-a-fidesz-elnoke-2576288","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Orb\u00e1n Viktor marad tov\u00e1bbra is a Fidesz eln\u00f6ke","lead":"Az eln\u00f6ki tiszts\u00e9gen k\u00edv\u00fcl a k\u00fcld\u00f6ttek megv\u00e1lasztott\u00e1k a nagyobbik korm\u00e1nyp\u00e1rt aleln\u00f6keit is a Hungexpont tartott tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszuson.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889896","tema":"Sport","time":"17:10","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/labdarugo_nb_ii\/nb-iii-mesternegyes-es-tizenegy-gol-gyirmoton-egerben-kapott-ki-a-putnok-2989501?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"NB III: mestern\u00e9gyes \u00e9s tizenegy g\u00f3l Gyirm\u00f3ton, Egerben kapott ki a Putnok","lead":"A labdar\u00fag\u00f3 NB III 16. fordul\u00f3j\u00e1ban az \u00dajpest II egy f\u00e9lid\u0151 alatt h\u00e1rmat r\u00fagott a REAC ellen, a Vasas II n\u00e9gyg\u00f3los d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a Szeged-Csan\u00e1d ellen. A Honv\u00e9d m\u00e1sodik csapata Kecskem\u00e9ten nyert, m\u00edg a Feh\u00e9rv\u00e1r FC II az \u00e9rdieknek v\u00e1gott \u00f6t\u00f6t. G\u00f3lz\u00e1poros m\u00e9rk\u0151z\u00e9st rendeztek Gyirm\u00f3ton: Erdei Mil\u00e1n n\u00e9gy, a Gyirm\u00f3t FC Gy\u0151r II h\u00e9t tal\u00e1latig jutott a Balatonf\u00fcredi FC ellen, a f\u00fcrediekn\u00e9l Major Szabolcs \u00e9s Szalai P\u00e9ter D\u00e1vid is dupl\u00e1zott.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889895","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:08","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/makro\/talalatot-kapott-egy-olajfinomito-a-haboru-egy-uj-szakaszba-lepett.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Tal\u00e1latot kapott egy olajfinom\u00edt\u00f3, a h\u00e1bor\u00fa egy \u00faj szakaszba l\u00e9pett","lead":"Brit szak\u00e9rt\u0151k szerint a hideg id\u0151j\u00e1r\u00e1s miatt nem v\u00e1rhat\u00f3 komolyabb v\u00e1ltoz\u00e1s az Ukrajn\u00e1ban zajl\u00f3 h\u00e1bor\u00faban. Scott Lucas, a University College Dublin politol\u00f3gus professzora szerint pedig a pszichol\u00f3giai hadvisel\u00e9s peri\u00f3dus\u00e1ba l\u00e9pett a h\u00e1bor\u00fa.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889894","tema":"Belf\u00f6ld","time":"17:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/kepek.444.hu\/2023\/11\/18\/viccek-tebolydazas-harom-ev-borton-es-ujravalasztott-orban-a-fidesz-partkongresszusa-kepekben","forras":"!!444!!!","cim":"Viccek, t\u00e9bolyd\u00e1z\u00e1s, h\u00e1rom \u00e9v b\u00f6rt\u00f6n \u00e9s \u00fajrav\u00e1lasztott Orb\u00e1n - a Fidesz p\u00e1rtkongresszusa k\u00e9pekben","lead":"A Fidesz 30. kongresszusa z\u00f6kken\u0151mentesen \u00fajrav\u00e1lasztott az egyetlen p\u00e1rteln\u00f6kjel\u00f6ltet, aki sejtette, hogy ez lesz az eredm\u00e9ny. A korm\u00e1nyp\u00e1rt nagy napja gal\u00e9ri\u00e1nkban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889893","tema":"Sport","time":"17:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/rossinak-belefer-hogy-valaki-ne-tamogassa-a-valogatottat-de-az-mas-ha-ellene-szurkol","forras":"!!444!!!","cim":"Rossinak belef\u00e9r, hogy valaki ne t\u00e1mogassa a v\u00e1logatottat, de az m\u00e1s, ha ellene szurkol","lead":"A magyar futballv\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya pontos\u00edtotta, mir\u0151l besz\u00e9lt a bolg\u00e1rok elleni 2-2 ut\u00e1n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889892","tema":"Sport","time":"17:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/foci-eb-2024\/eb-2024-ongollal-mentett-dontetlenre-wales-2989527?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"EB 2024: \u00f6ng\u00f3llal mentett d\u00f6ntetlenre Wales","lead":"\u00d6rm\u00e9nyorsz\u00e1g 1\u20131-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott Wales ellen az Eb-selejtez\u0151 9. fordul\u00f3j\u00e1nak D-csoportj\u00e1ban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889891","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"17:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/vasarlas\/20231118\/kongatjak-a-veszharangot-a-magyar-boraszok-nincs-mese-aremeles-kell-ez-fajni-fog-a-vasarloknak-1143691","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Kongatj\u00e1k a v\u00e9szharangot a magyar bor\u00e1szok: nincs mese, \u00e1remel\u00e9s kell, ez f\u00e1jni fog a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3knak","lead":"A Hegyk\u00f6zs\u00e9gek Nemzeti Tan\u00e1csa (HNT) szerint n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen a borok \u00e1tad\u00e1si \u00e1r\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9se.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889890","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/vallalkozas\/20231118\/rengeteg-ilyen-bolt-zart-be-magyarorszagon-iden-megis-mi-folyik-itt-46130","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Rengeteg ilyen bolt z\u00e1rt be Magyarorsz\u00e1gon id\u00e9n: m\u00e9gis, mi folyik itt?","lead":"A sz\u00e1mok azt mutatj\u00e1k, hogy rengeteg \u00e9lelmiszerbolt z\u00e1rt be v\u00e9gleg Magyarorsz\u00e1gon az elm\u00falt hat h\u00f3napban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889889","tema":"Publicisztika","time":"17:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/velemeny\/verrel-atitatott-csucstechnologia","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"V\u00e9rrel \u00e1titatott cs\u00facstechnol\u00f3gia","lead":"Manaps\u00e1g m\u00e1r egyre t\u00f6bb high-tech k\u00fcty\u00fc r\u00e9sze \u00e9let\u00fcnknek, amiben l\u00edtium-ionos elemek \u00e9s m\u00e1s elektronikai alkatr\u00e9szek tal\u00e1lhat\u00f3ak, amelyek r\u00e9szben kobaltot tartalmaznak. Az okostelefonok, laptopok, elektromos aut\u00f3k \u00e9s m\u00e1s fogyaszt\u00f3i elektronika nem l\u00e9tezhetne kobalt n\u00e9lk\u00fcl. Ezekben a k\u00fcty\u00fckben haszn\u00e1lt kobalt nagyja a Kong\u00f3i Demokratikus K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9r\u0151l sz\u00e1rmazik, ahol b\u00e1ny\u00e1szata milli\u00f3k szenved\u00e9s\u00e9t okozza, \u00e9s nagyszab\u00e1s\u00fa k\u00f6rnyezetszennyez\u00e9shez vezet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889888","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"17:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/kulfold\/2023\/11\/18\/egyhangu-apec-zaronyilatkozat-cel-a-nyitott-piacok-biztositasa","forras":"Bumm.sk","cim":"Egyhang\u00fa APEC-z\u00e1r\u00f3nyilatkozat: c\u00e9l a nyitott piacok biztos\u00edt\u00e1sa","lead":"Mind a 21 orsz\u00e1g egyhang\u00falag elfogadta az \u00c1zsia-Csendes-\u00f3ce\u00e1ni Gazdas\u00e1gi Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s, azaz az APEC cs\u00facstal\u00e1lkoz\u00f3j\u00e1nak z\u00e1r\u00f3nyilatkozat\u00e1t San Francisc\u00f3ban. A r\u00e9sztvev\u0151k a dokumentumban kifejezt\u00e9k elk\u00f6telezetts\u00e9g\u00fcket a nyitott piacok biztos\u00edt\u00e1sa \u00e9s az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1ncok zavarainak megsz\u00fcntet\u00e9se mellett.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889887","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"17:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/percrol-percre\/2023\/11\/18\/az-izareli-hadsereg-cafolta-hogy-ultimatumot-adott-volna-az-el-sifa-korhaz-kiuritesere","forras":"Bumm.sk","cim":"Az izareli hadsereg c\u00e1folta, hogy ultim\u00e1tumot adott volna az el-Sifa K\u00f3rh\u00e1z ki\u00fcr\u00edt\u00e9s\u00e9re","lead":"Euronews: T\u00f6bb sz\u00e1z ember hagyta el az el-Sifa K\u00f3rh\u00e1zat az izraeli t\u00e1mad\u00e1sokt\u00f3l tartva, mik\u00f6zben egy\u00e9rtelm\u0171 volt, hogy a sz\u00e1ll\u00edthatatlan \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 p\u00e1cienseket nem tudj\u00e1k evaku\u00e1lni. Vel\u00fck kisebb orvoscsoport is k\u00e9nytelen volt az \u00e9p\u00fcletben maradni. Az izraeli hadsereg szombaton azonban azt k\u00f6z\u00f6lte: nem utas\u00edtotta a szem\u00e9lyzetet \u00e9s a betegeket, hogy hagyj\u00e1k el a G\u00e1zai \u00f6vezet legnagyobb eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t, hanem csak a k\u00f3rh\u00e1z igazgat\u00f3j\u00e1nak k\u00e9r\u00e9s\u00e9re seg\u00e9dkeznek az evaku\u00e1l\u00e1sban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889886","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231118\/sulyos-legi-csapas-erte-gaza-deli-reszet-veres-utkozetekre-kell-szamitani-652427","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"S\u00falyos l\u00e9gi csap\u00e1s \u00e9rte G\u00e1za d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9t, v\u00e9res \u00fctk\u00f6zetekre kell sz\u00e1m\u00edtani","lead":"A G\u00e1za d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9n l\u00e9v\u0151 lak\u00f3\u00f6vezetek elleni izraeli l\u00e9gicsap\u00e1sok legal\u00e1bb 32 palesztint \u00f6ltek meg, ezzel rontva az egy\u00e9bk\u00e9nt s\u00falyos humanit\u00e1rius v\u00e1ls\u00e1gon.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889885","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"17:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231118\/ezzel-a-korrupciocsokkento-intezkedessel-minden-orszagnak-elnie-kellene-651753","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Ezzel a korrupci\u00f3cs\u00f6kkent\u0151 int\u00e9zked\u00e9ssel minden orsz\u00e1gnak \u00e9lnie kellene","lead":"Amikor a Covid-j\u00e1rv\u00e1ny kit\u00f6rt, az eg\u00e9sz vil\u00e1gon s\u00fcrg\u0151sen v\u00e9d\u0151felszerel\u00e9seket, orvosi oxig\u00e9nt \u00e9s l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9peket kellett v\u00e1s\u00e1rolni. Azok az orsz\u00e1gok, amelyek a leggyorsabban l\u00e9ptek, \u00e9s a legjobb v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si d\u00f6nt\u00e9seket hozt\u00e1k, elektronikus beszerz\u00e9si rendszerekkel rendelkeztek. Ezek a rendszerek nemcsak a v\u00e1ls\u00e1ghelyzetekben seg\u00edtenek, hanem a korrupci\u00f3 visszaszor\u00edt\u00e1s\u00e1ban is l\u00e9tfontoss\u00e1g\u00faak, illetve abban, hogy a korm\u00e1nyok doll\u00e1rmilli\u00e1rdokat tudjanak megtakar\u00edtani.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889884","tema":"Sport","time":"16:52","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/vizilabda\/ferfi-vizi-ob-i-a-vasas-nyerte-a-honved-elleni-rangadot-2989497?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"F\u00e9rfi v\u00edzi ob I: a Vasas nyerte a Honv\u00e9d elleni rangad\u00f3t","lead":"Az UVSE, a Szeged, a Vasas \u00e9s a Miskolc is hazai p\u00e1ly\u00e1n nyert a f\u00e9rfi v\u00edzilabda ob I 11. fordul\u00f3j\u00e1nak szombati j\u00e1t\u00e9knapj\u00e1n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889883","tema":"Sport","time":"16:52","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/okolvivas\/okolvivas-haromtagu-ugyvivoi-testulet-a-bunyosok-elen-2989531?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"\u00d6k\u00f6lv\u00edv\u00e1s: h\u00e1romtag\u00fa \u00fcgyviv\u0151i test\u00fclet a buny\u00f3sok \u00e9l\u00e9n","lead":"Az okt\u00f3berben lemond\u00f3 bokszeln\u00f6k, Kurtucz Csaba meg sem jelent, a kandid\u00e1l\u00e1s\u00e1t fontolgat\u00f3 Kov\u00e1cs Istv\u00e1n pedig otthagyta a Magyar \u00d6k\u00f6lv\u00edv\u00f3-szaksz\u00f6vets\u00e9g szombati k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s\u00e9t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889882","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:51","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/belfold\/394920\/MAV_megkezdodott_a_gyori_vasutvonal_felujitasanak_3_uteme?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"M\u00c1V: megkezd\u0151d\u00f6tt a gy\u0151ri vas\u00fatvonal fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1nak 3. \u00fcteme","lead":"A Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r \u00e9s Kom\u00e1rom k\u00f6z\u00f6tti 5-\u00f6s vonalon vissza\u00e1llt az alapmenetrend, \u00fajra k\u00f6zlekednek a szem\u00e9lyvonatok.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889881","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:49","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/belfold\/394925\/Fideszkongresszus__Ujravalasztottak_Orban_Viktort_a_Fidesz_elnokenek?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"Fidesz-kongresszus - \u00dajrav\u00e1lasztott\u00e1k Orb\u00e1n Viktort a Fidesz eln\u00f6k\u00e9nek","lead":"\u00dajrav\u00e1lasztott\u00e1k Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k\u00f6t a Fidesz eln\u00f6k\u00e9nek szombaton, a korm\u00e1nyp\u00e1rt 30., tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1n, Budapesten.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889880","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:49","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/belfold\/394926\/Orban_Viktor_a_mi_kormanyunk_nindzsa_kormany?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"Orb\u00e1n Viktor: a mi korm\u00e1nyunk nindzsa korm\u00e1ny","lead":"Az els\u0151 akci\u00f3 a nemzeti konzult\u00e1ci\u00f3 lesz, &quot;megk\u00e9rdezz\u00fck \u00e9s begy\u0171jtj\u00fck az emberek v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t&quot;.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889879","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:48","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/kozerdeku\/orban-viktor-elarulta-mi-lehet-a-magyar-gazdasag-jovoje.html","forras":"mfor.hu","cim":"Orb\u00e1n Viktor el\u00e1rulta, mi lehet a magyar gazdas\u00e1g j\u00f6v\u0151je","lead":"Orb\u00e1n Viktor a Fidesz-kongresszus \u00fajra megv\u00e1lasztotta eln\u00f6knek. A korm\u00e1nyf\u0151 besz\u00e9d\u00e9ben el\u00e1rulta, hogy szerinte mi\u00e9rt furcsa orsz\u00e1g Magyarorsz\u00e1g.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889878","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:47","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/belfold\/394923\/Kubatov_Gabor_ketszaznegy_nap_mulva_veget_lehet_vetni_a_remalomnak?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"Kubatov G\u00e1bor: k\u00e9tsz\u00e1zn\u00e9gy nap m\u00falva v\u00e9get lehet vetni a &quot;r\u00e9m\u00e1lomnak&quot;","lead":"Budapesten minden a k\u00e1osz fel\u00e9 tart, de m\u00e1r csak k\u00e9tsz\u00e1zn\u00e9gy nap van, hogy &quot;v\u00e9get tudjunk vetni ennek a r\u00e9m\u00e1lomnak&quot; - mondta Kubatov G\u00e1bor, a Fidesz p\u00e1rtigazgat\u00f3ja szombaton Budapesten, a Fidesz 30., tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889877","tema":"Sport","time":"16:47","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/sport\/394924\/Szoboszlai_a_vegen_lehet_hogy_mi_leszunk_a_legnagyobb_meglepetes?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"Szoboszlai: a v\u00e9g\u00e9n lehet, hogy mi lesz\u00fcnk a legnagyobb meglepet\u00e9s","lead":"Szoboszlai Dominik szerint mindenki b\u00fcszke lehet arra, hogy az Eur\u00f3pa-bajnoki r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9t m\u00e1r bebiztos\u00edt\u00f3 magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott vas\u00e1rnap a Montenegr\u00f3 elleni utols\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoki selejtez\u0151n a csoportels\u0151s\u00e9g megszerz\u00e9se mellett az \u00e9vet is veretlen\u00fcl z\u00e1rhatja.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889876","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:47","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/bayer-vlog-az-emberek-normalisak-a-politikusok-idiotak-video-2576287","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Bayer vlog: Az emberek norm\u00e1lisak, a politikusok idi\u00f3t\u00e1k + vide\u00f3","lead":"Nemr\u00e9giben \u00e9rt v\u00e9get egy 21 orsz\u00e1got fel\u00f6lel\u0151 nagy kutat\u00e1s, amelyben egyebek mellett r\u00e9szt vett az Oxfordi Egyetem is. Arr\u00f3l k\u00e9rdezt\u00e9k az embereket, hogy mik\u00e9ppen l\u00e1tj\u00e1k a XXI. sz\u00e1zad elej\u00e9n a vil\u00e1g geopolitikai helyzet\u00e9t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889875","tema":"Sport","time":"16:46","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/spanyol_labdarugas\/kissgate-ugy-a-spanyolok-is-harom-evre-tiltottak-el-rubialest-2989539?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Kissgate-\u00fcgy: a spanyolok is h\u00e1rom \u00e9vre tiltott\u00e1k el Rubialest","lead":"Az illet\u00e9kes spanyol k\u00f6zigazgat\u00e1si b\u00edr\u00f3s\u00e1g, a Nemzetk\u00f6zi Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g (FIFA) fegyelmi bizotts\u00e1g\u00e1hoz hasonlatosan h\u00e1rom \u00e9vre eltiltotta minden, a sport\u00e1ggal kapcsolatos tev\u00e9kenys\u00e9gt\u0151l a Spanyol Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g (RFEF) kor\u00e1bbi eln\u00f6k\u00e9t, Luis Rubialest.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889874","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:45","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215800_idojarasas-elorejelzes-google-mesterseges-intelligencia-graphcast","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"J\u00f6n az elk\u00e9peszt\u0151en pontos id\u0151j\u00e1r\u00e1s-el\u0151rejelz\u00e9s t\u00edz napra el\u0151re, kevesebb mint egy perc alatt","lead":"&lt;p&gt;Mesters\u00e9ges intelligenci\u00e1n alapul\u00f3 meteorol\u00f3giai el\u0151rejelz\u0151 rendszert hozott l\u00e9tre a Google, amely az eddigi etalonn\u00e1l 90 sz\u00e1zal\u00e9kkal hat\u00e9konyabb.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889873","tema":"Kult\u00fara","time":"16:45","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/kulturport.hu\/394921\/Sulyosan_megserult_eloadas_kozben_Besenczi_Arpad_a_zalaegerszegi_szinhazban?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"S\u00falyosan megs\u00e9r\u00fclt el\u0151ad\u00e1s k\u00f6zben Besenczi \u00c1rp\u00e1d a zalaegerszegi sz\u00ednh\u00e1zban","lead":"\u0150 a sz\u00ednh\u00e1z igazgat\u00f3ja is.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889872","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:45","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/belfold\/394922\/Kover_Laszlo_ez_a_mi_orszagunk_es_meg_is_fogjuk_tartani?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"K\u00f6v\u00e9r L\u00e1szl\u00f3: ez a mi orsz\u00e1gunk, \u00e9s meg is fogjuk tartani!","lead":"Ez a mi orsz\u00e1gunk, \u00e9s meg is fogjuk tartani az unok\u00e1ink \u00e9s d\u00e9dunok\u00e1ink sz\u00e1m\u00e1ra - jelentette ki K\u00f6v\u00e9r L\u00e1szl\u00f3, az Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s eln\u00f6ke szombaton Budapesten, a Fidesz 30., tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889871","tema":"Sport","time":"16:45","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/mukorcsolya\/grand-prix-espoo\/2023-2024\/ujabb-magyar-erem-a-mukorcsolyazoknal-a-pavlova-sviatchenko-paros-harmadik-lett-a-finnorszagi-grand-prix-versenyen_vid2027773\/video.shtml","forras":"Eurosport","cim":"\u00dajabb magyar \u00e9rem a m\u0171korcsoly\u00e1z\u00f3kn\u00e1l, a Pavlova-Sviatchenko p\u00e1ros harmadik lett a finn GP-n - vide\u00f3","lead":"Grand Prix Espoo - A magyar sz\u00ednekben indul\u00f3 Pavlova Maria, Sviatchenko Alexei p\u00e1ros bronz\u00e9rmet nyert a Grand Prix Espoo m\u0171korcsolya- \u00e9s j\u00e9gt\u00e1ncversenyen. A kett\u0151s Kanad\u00e1ban bezsebelt m\u00e1r egy ez\u00fcst\u00e9rmet, \u00edgy tov\u00e1bbra is versenyben vannak az\u00e9rt, hogy r\u00e9szt vehessenek az \u00e9v v\u00e9gi Grand Prix-d\u00f6nt\u0151n. A r\u00f6vidprogramok ut\u00e1n csak a negyedik helyen \u00e1lltak, onnan tudtak fel\u00e9rni a dobog\u00f3ra. Vide\u00f3n a k\u0171rj\u00fck!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889870","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kulfold\/ujravalasztottak-orban-viktort-a-fidesz-elnokenek-0","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"\u00dajrav\u00e1lasztott\u00e1k Orb\u00e1n Viktort a Fidesz eln\u00f6k\u00e9nek","lead":"\u00dajrav\u00e1lasztott\u00e1k Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k\u00f6t a Fidesz eln\u00f6k\u00e9nek szombaton, a korm\u00e1nyp\u00e1rt 30., tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1n, Budapesten.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889869","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:43","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/adougyek.hu\/394918\/Adocsalo_bunszervezetet_szamolt_fel_a_NAV?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"Ad\u00f3csal\u00f3 b\u0171nszervezetet sz\u00e1molt fel a NAV","lead":"Egyszerre harminc helysz\u00ednen csaknem sz\u00e1z p\u00e9nz\u00fcgy\u0151r nyomoz\u00f3 \u00e9s j\u00e1r\u0151r csapott le.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889868","tema":"Kult\u00fara","time":"16:43","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/www.ma.hu\/kulturport.hu\/394919\/KIM_egyetlen_palyazat_erkezett_a_Petofi_Irodalmi_Muzeum_vezetoi_posztjara?place=srss","forras":"Ma.hu","cim":"KIM: egyetlen p\u00e1ly\u00e1zat \u00e9rkezett a Pet\u0151fi Irodalmi M\u00fazeum vezet\u0151i posztj\u00e1ra","lead":"A p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1s beny\u00fajt\u00e1si hat\u00e1rideje november 16-\u00e1n 17 \u00f3rakor lej\u00e1rt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889867","tema":"Informatika","time":"16:42","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirek.prim.hu\/cikk-proxy\/lepj_be_lenyugozo_vilagokba_emma_myers_szinesznovel_a_galaxy_s23_ultra_segitsegevel","forras":"Prim Online","cim":"L\u00e9pj be leny\u0171g\u00f6z\u0151 vil\u00e1gokba Emma Myers sz\u00edn\u00e9szn\u0151vel a Galaxy S23 Ultra seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel!","lead":"Meg\u00e9rkezett a Leny\u0171g\u00f6z\u0151 vil\u00e1gok (Epic Worlds), a Samsung \u00e9s a Team Galaxy nagyk\u00f6vetek egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9ben k\u00e9sz\u00fclt egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 filmes projekt, amelyet teljes eg\u00e9sz\u00e9ben Galaxy S23 Ultr\u00e1val forgattak. A vide\u00f3 t\u00f6bb k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 filmes m\u0171faj l\u00e9nyeg\u00e9t megragadva \u00fajradefini\u00e1lja a mobiltartalom-k\u00e9sz\u00edt\u00e9s lehet\u0151s\u00e9geit. A novemberben deb\u00fct\u00e1lt, csaknem teljesen k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi forr\u00e1sb\u00f3l megval\u00f3s\u00edtott Leny\u0171g\u00f6z\u0151 vil\u00e1gok a ny\u00edlt egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s erej\u00e9nek \u00e9kes bizony\u00edt\u00e9ka.\u00a0","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889866","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:40","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kozelet\/dizelt-tankol-az-autojaba-ha-igen-van-egy-jo-hirunk","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"D\u00edzelt tankol az aut\u00f3j\u00e1ba? Ha igen, van egy j\u00f3 h\u00edr\u00fcnk!","lead":"Erre sokan nem sz\u00e1m\u00edtottak.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889865","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:40","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/orban-menet-kozben-nem-cserelunk-lovat","forras":"!!444!!!","cim":"Orb\u00e1n: Menet k\u00f6zben nem cser\u00e9l\u00fcnk lovat","lead":"\u00c9s ez hossz\u00fa menet lesz m\u00e9g, 2025 ut\u00e1n is folytatni tervezi, mondta a Fidesz kongresszus\u00e1n a r\u00e9gi-\u00faj eln\u00f6k, akit ez\u00fattal is k\u00e9rd\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl v\u00e1lasztottak \u00fajra.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889864","tema":"Sport","time":"16:40","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/f1\/f1-tobb-mint-18-millio-dollarert-kelt-el-hamilton-2013-as-mercedese-2989537?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"F1: t\u00f6bb mint 18 milli\u00f3 doll\u00e1r\u00e9rt kelt el Hamilton 2013-as Mercedese","lead":"T\u00f6bb mint 18 milli\u00f3 doll\u00e1r\u00e9rt (6,7 milli\u00e1rd forint\u00e9rt) kelt el a h\u00e9tszeres Forma-1-es vil\u00e1gbajnok Lewis Hamilton 2013-as versenyaut\u00f3ja.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889863","tema":"Bulv\u00e1r","time":"16:38","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/szazak-ajultak-el-es-egy-no-meghalt-taylor-swift-rioi-koncertjen","forras":"!!444!!!","cim":"Sz\u00e1zak \u00e1jultak el \u00e9s egy n\u0151 meghalt Taylor Swift ri\u00f3i koncertj\u00e9n","lead":"Az amerikai \u00e9nekesn\u0151 rekordh\u0151hull\u00e1m idej\u00e9n adott telth\u00e1zas koncertet 60 ezer embernek.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889862","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:34","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kulfold\/izraeli-palesztin-egyetemek-ellen-inditott-vizsgalatot-diszkriminacio-gyanujaval-az","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Izraeli-palesztin \u2013 Egyetemek ellen ind\u00edtott vizsg\u00e1latot diszkrimin\u00e1ci\u00f3 gyan\u00faj\u00e1val az amerikai oktat\u00e1si miniszt\u00e9rium","lead":"Az amerikai oktat\u00e1si miniszt\u00e9rium vizsg\u00e1latot ind\u00edtott h\u00e9t nagy oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyn\u00e9l az elm\u00falt id\u0151szakban tapasztalt antiszemita \u00e9s iszl\u00e1mellenes megnyilv\u00e1nul\u00e1sok miatt \u2013 k\u00f6z\u00f6lte Miguel Cardona miniszter p\u00e9nteken.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889861","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:27","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231118\/havas-es-onos-esore-figyelmeztetnek-magyarorszagon-652425","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Havas \u00e9s \u00f3nos es\u0151re figyelmeztetnek Magyarorsz\u00e1gon","lead":"Vastag felh\u0151takar\u00f3 \u00e9rkezik nyugatr\u00f3l, ami vas\u00e1rnap kelet fel\u00e9 halad \u00e1t az orsz\u00e1gon. A felh\u0151b\u0151l elsz\u00f3rta, es\u0151, z\u00e1por, \u00e9szakkeleten havas es\u0151 is el\u0151fordulhat, de van, ahol \u00f3nos es\u0151 is eshet - jelentette az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889860","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:27","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215856_eurostat-inflacio-magyarorszag-2023-oktober-csehorszag","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Tov\u00e1bb is \u00e9len a magyarorsz\u00e1gi infl\u00e1ci\u00f3, a csehek pr\u00f3b\u00e1ltak el\u0151zni, de nem hagytuk \u0151ket","lead":"&lt;p&gt;Okt\u00f3berben az Eurostat metodik\u00e1ja szerint 9,6 sz\u00e1zal\u00e9kra lassult a magyar infl\u00e1ci\u00f3.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889859","tema":"Bulv\u00e1r","time":"16:27","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/idojaras_hirek\/teliesre-valtott-hazank-idojarasa-68786-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=68786","forras":"Agroinform.hu","cim":"T\u00e9liesre v\u00e1ltott haz\u00e1nk id\u0151j\u00e1r\u00e1sa","lead":"Sok helyen ak\u00e1r -7 fokig is s\u00fcllyedhet a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889858","tema":"Informatika","time":"16:22","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/bonline.hu\/cikk\/155263\/","forras":"Business Online","cim":"Az LG leg\u00fajabb SMART monitorjaihoz m\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pet sem kell csatlakoztatnunk","lead":"Az LG Electronics (LG) bemutatta leg\u00fajabb, 32SR50F \u00e9s 27SR50F modellekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 LG SMART monitorcsal\u00e1dj\u00e1t. A sokoldal\u00fa 31,5 \u00e9s 27 h\u00fcvelykes monitorok k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9ge, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem ig\u00e9nyelnek sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes kapcsolatot. A val\u00f3s\u00e1gh\u0171 sz\u00edneket \u00e9s er\u0151s kontrasztot garant\u00e1l\u00f3, fejlett IPS kijelz\u0151kkel felszerelt LG SMART monitorok az LG webOS 23 platformj\u00e1val \u00e9rkeznek, amely k\u00e9nyelmes megold\u00e1st jelent a t\u00e1voli munkav\u00e9gz\u00e9shez, illetve m\u0171sorok, sportk\u00f6zvet\u00edt\u00e9sek \u00e9s zen\u00e9k streamel\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889857","tema":"Bulv\u00e1r","time":"16:22","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/panorama\/rovarok-mint-a-jovo-fenntarthato-elelmiszerei","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Rovarok, mint a j\u00f6v\u0151 fenntarthat\u00f3 \u00e9lelmiszerei","lead":"Az \u00e9lelmiszeripar folyamatosan keresi azokat az innovat\u00edv megold\u00e1sokat, amelyek egyszerre felelnek meg az eg\u00e9szs\u00e9g, a fenntarthat\u00f3s\u00e1g \u00e9s a gazdas\u00e1goss\u00e1g k\u00f6vetelm\u00e9nyeinek. Tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sok egyre ink\u00e1bb al\u00e1t\u00e1masztj\u00e1k azt a t\u00e9nyt, hogy rovar alap\u00fa term\u00e9kek eg\u00e9szs\u00e9gesek, k\u00f6rnyezetbar\u00e1tak \u00e9s gazdas\u00e1gosak.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889856","tema":"Sport","time":"16:18","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/egyeb_egyeni\/asztalitenisz-a-budaors-az-elvesztett-ek-donto-utan-a-bl-ben-vaghat-vissza-2989533?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Asztalitenisz: a Buda\u00f6rs az elvesztett Ek-d\u00f6nt\u0151 ut\u00e1n a BL-ben v\u00e1ghat vissza","lead":"A Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r\u00e9ben az SH-ITB Buda\u00f6rsi SC n\u0151i csapata azt az olasz ASD Quattro Morit fogadja vas\u00e1rnap este, amellyel szemben m\u00e1jusban elvesztette a m\u00e1sodik sz\u00e1m\u00fa kontinent\u00e1lis sorozat, az Eur\u00f3pa-kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889855","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:17","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/orban-viktor-magyarorszag-megvedi-magat-2576286","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Orb\u00e1n Viktor: Magyarorsz\u00e1g megv\u00e9di mag\u00e1t","lead":"A Fidesz jubileumi kongresszus\u00e1nak z\u00e1r\u00f3besz\u00e9d\u00e9ben a minisztereln\u00f6k t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt kiemelte, hogy Magyarorsz\u00e1g j\u00f6v\u0151je a z\u00f6ld energia.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889854","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:12","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/legalabb-32-en-meghaltak-gaza-deli-reszen-az-izraeli-legicsapasokban","forras":"!!444!!!","cim":"Legal\u00e1bb 32-en meghaltak G\u00e1za d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9n az izraeli l\u00e9gicsap\u00e1sokban","lead":"Az IDF k\u00f6zben a civileket felsz\u00f3l\u00edtotta, hogy menjenek d\u00e9l fel\u00e9.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889853","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:08","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/vasarlo\/pocsek-eredmeny-jott-utolsok-kozott-a-magyar-uzletek.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Pocs\u00e9k eredm\u00e9ny j\u00f6tt: utols\u00f3k k\u00f6z\u00f6tt a magyar \u00fczletek","lead":"Az uni\u00f3s kiskereskedelmi list\u00e1n Magyarorsz\u00e1g a legrosszabbul teljes\u00edt\u0151 \u00e1llamok k\u00f6z\u00f6tt van. Csak Belgium \u00e9s Szlov\u00e9nia rendelkezik rosszabb eredm\u00e9nnyel. A spanyolok jelentik a j\u00f3 p\u00e9ld\u00e1t.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889852","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"16:07","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/gepeszet\/az-igazi-off-road-amikor-az-erdoben-akad-el-a-belarus-68754-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=68754","forras":"Agroinform.hu","cim":"Az igazi off road, amikor az erd\u0151ben akad el a Belarus","lead":"Traktoros a talp\u00e1n, aki ebben a helyzetben nemhogy nem adja fel, hanem okosan terelgetve az er\u0151g\u00e9pet, kih\u00fazza a rakom\u00e1nyt a dagony\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889851","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:05","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215904_orban-viktor-fidesz-kongresszus-2023-elnok-alelnok","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"\u00dajra megv\u00e1lasztott\u00e1k Orb\u00e1n Viktort a Fidesz eln\u00f6k\u00e9nek, igaz, kih\u00edv\u00f3 h\u00edj\u00e1n neh\u00e9z lett volna valaki m\u00e1st","lead":"&lt;p&gt;A meglepet\u00e9s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t el\u0151re kiz\u00e1rt\u00e1k, csak az aleln\u00f6kk\u00e9nt \u00fajr\u00e1z\u00f3 N\u00e9meth Szil\u00e1rd kapott egy kicsit kevesebb k\u00fcld\u00f6tti szavazatot K\u00f3sa Lajosn\u00e1l, Kubatov G\u00e1born\u00e1l \u00e9s G\u00e1l King\u00e1n\u00e1l.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889850","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"16:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/utazas\/20231118\/igy-sielhetsz-potom-penzert-az-idei-szezonban-europa-legszebb-palyain-alig-ismerik-ezeket-1143679","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"\u00cdgy s\u00edelhetsz potom p\u00e9nz\u00e9rt az idei szezonban Eur\u00f3pa legszebb p\u00e1ly\u00e1in: alig ismerik ezeket","lead":"\u00d6sszeszedt\u00fck a 2023\/2024-es t\u00e9li szezonban hov\u00e1 \u00e9rdemes utazni: az olyan, a megszokott\u00f3l elt\u00e9r\u0151 \u00fati c\u00e9lok, mint Szlov\u00e9nia \u00e9s Bulg\u00e1ria is b\u0151ven k\u00edn\u00e1lnak havas t\u00e1jakat","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889849","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:03","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/belfold\/2023\/11\/18\/blanar-hatastanulmanyt-kovetel-a-smer-a-12-ik-oroszellenes-szankcios-csomaghoz","forras":"Bumm.sk","cim":"Blan\u00e1r: Hat\u00e1stanulm\u00e1nyt k\u00f6vetel a Smer a 12-ik oroszellenes szankci\u00f3s csomaghoz","lead":"","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889848","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"16:03","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/percrol-percre\/2023\/11\/18\/orban-viktor-a-mi-kormanyunk-nindzsakormany","forras":"Bumm.sk","cim":"Orb\u00e1n Viktor: A mi korm\u00e1nyunk nindzsakorm\u00e1ny","lead":"Telex.hu: A Fidesz 30. kongresszus\u00e1n Deutsch Tam\u00e1s arr\u00f3l besz\u00e9lt, hogy br\u00fcsszeli b\u00fcrokrat\u00e1k fanatikus h\u00e1bor\u00fas agit\u00e1torokk\u00e1 v\u00e1ltak, K\u00f6v\u00e9r L\u00e1szl\u00f3 szerint pedig az amerikaiak v\u00e1g\u00f3h\u00eddra k\u00fcldik az ukr\u00e1nokat. A h\u00e1zeln\u00f6k azt is mondta: ez nem a Soros Gyuri b\u00e1csik \u00e9s Alexek orsz\u00e1ga, Semj\u00e9n Zsolt pedig \u00fagy l\u00e1tja, a Fidesz-KDNP az uni\u00f3 legsikeresebb politikai konstrukci\u00f3ja. Gy\u0151zike, Nagy Fer\u00f3 \u00e9s D\u00e9r Heni is a helysz\u00ednen van.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889847","tema":"Bulv\u00e1r","time":"16:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/colore.hu\/eletmod\/ezoteria\/kos-csillagjegy\/","forras":"Color\u00e9","cim":"Itt a magyar\u00e1zat a Kos csillagjegy vakmer\u0151 \u00e9s olykor bosszant\u00f3 szem\u00e9lyis\u00e9g\u00e9re","lead":"A Kos szeret mindenben az els\u0151 lenni, \u00edgy nem meglep\u0151, hogy ez a jegy az \u00e1llat\u00f6vi ker\u00e9k els\u0151 zodi\u00e1kusa.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889846","tema":"Sport","time":"16:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/labdarugas\/uefa-europa-bajnoki-selejtezo\/2024\/marco-rossi-magyar-montenegroi-nyilatkozat-kijutas-unneples_sto9888156\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Montenegr\u00f3 elleni gy\u0151zelemmel \u00fcnnepeln\u00e9 meg a magyar Eb-kijut\u00e1st Marco Rossi","lead":"Magyar-montenegr\u00f3i - Marco Rossi sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny szerint fontos a magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott sz\u00e1m\u00e1ra, hogy vas\u00e1rnap Montenegr\u00f3 ellen az utols\u00f3 selejtez\u0151m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen gy\u0151zelemmel \u00fcnnepelje meg a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki kijut\u00e1s\u00e1t az Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1gra.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889845","tema":"Belf\u00f6ld","time":"16:00","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/de6x0bd","forras":"Blikk Online","cim":"Egyetlen egy p\u00e1ly\u00e1zat \u00e9rkezett a Pet\u0151fi Irodalmi M\u00fazeum igazgat\u00f3i posztj\u00e1ra","lead":"Egyetlen egy jelentkez\u00e9s \u00e9rkezett a Pet\u0151fi Irodalmi M\u00fazeum vezet\u0151i posztj\u00e1ra ki\u00edrt p\u00e1ly\u00e1zatra, \u00edgy az egyed\u00fcli p\u00e1ly\u00e1z\u00f3nak - Demeter Szil\u00e1rdnak - nem akadt ellenfele.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889844","tema":"Belf\u00f6ld","time":"15:55","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/szijjarto-peter-elj-izgalmas-idokben-2576285","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Sz\u00edjj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter: \u00c9lj izgalmas id\u0151kben!","lead":"K\u00ednai k\u00f6zmond\u00e1ssal kezdte besz\u00e9d\u00e9t a k\u00fcl\u00fcgyminiszter a Fidesz kongresszus\u00e1n. El\u0151tte felsz\u00f3lalt m\u00e9g t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Guly\u00e1s Gergely, N\u00e9meth Szil\u00e1rd, D\u00f6m\u00f6t\u00f6r Csaba \u00e9s K\u00f3sa Lajos is.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889843","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:53","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/media1.hu\/2023\/11\/18\/budapest-diszpolgara-lett-galvolgyi-janos-es-posztumusz-vago-istvan-is\/","forras":"Media1","cim":"Budapest d\u00edszpolg\u00e1ra lett G\u00e1lv\u00f6lgyi J\u00e1nos \u00e9s posztumusz V\u00e1g\u00f3 Istv\u00e1n is","lead":"P\u00e9nteken d\u00edszk\u00f6zgy\u0171l\u00e9sen adott \u00e1t elismer\u00e9seket a F\u0151v\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889842","tema":"Bulv\u00e1r","time":"15:50","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kulfold\/ujra-elinditottak-a-spacex-urraketajat-a-sikertelen-aprilisi-teszt-utan-de-ez-sem-sikerult","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"\u00dajra elind\u00edtott\u00e1k a SpaceX \u0171rrak\u00e9t\u00e1j\u00e1t a sikertelen \u00e1prilisi teszt ut\u00e1n, de ez sem siker\u00fclt","lead":"\u00dajra elind\u00edtott\u00e1k szombaton Texas \u00e1llam ter\u00fclet\u00e9r\u0151l a SpaceX \u0171ripari v\u00e1llalat Starship \u0171rrak\u00e9t\u00e1j\u00e1t a sikertelen \u00e1prilisi teszt ut\u00e1n, de ez a k\u00eds\u00e9rlet sem siker\u00fclt, mert mindk\u00e9t gyors\u00edt\u00f3rak\u00e9ta a lev\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n felrobbant, az \u0171rhaj\u00f3val pedig megsz\u0171nt a kommunik\u00e1ci\u00f3.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889841","tema":"Sport","time":"15:50","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/noi-kezi-bl-debrecen-csm-bucuresti-2989515?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"N\u0151i k\u00e9zi BL: Debrecen\u2013CSM Bucuresti \u2013 \u00e9l\u0151ben az NSO-n!","lead":"A n\u0151i Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r\u00e9nek 8. fordul\u00f3j\u00e1ban a Debrecen hazai p\u00e1ly\u00e1n fogadja a CSM Bucuresti-et. Az els\u0151 k\u00f6rben a k\u00e9t csapat d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott Bukarestben, ez\u00e9rt a DVSC \u00fajabb brav\u00farban rem\u00e9nykedik. Tartsanak vel\u00fcnk, k\u00f6vess\u00e9k figyelemmel \u00e9l\u0151, percr\u0151l percre friss\u00fcl\u0151 k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnket, sz\u00f3ljanak hozz\u00e1, komment\u00e1lj\u00e1k az esem\u00e9nyeket!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889840","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"15:50","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.karpatinfo.net\/node\/200076951","forras":"K\u00e1rp\u00e1tinfo.net","cim":"A m\u00e1lenykij robotra elhurcoltak eml\u00e9kezete - Nemzetk\u00f6zi f\u00f3rum Beregsz\u00e1szon","lead":"A m\u00e1lenykij robotra elhurcoltakra eml\u00e9keztek.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889839","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/tudomany-technika\/kirugtak-a-penzgyujtes-mesteret--grandiozus-meglepetes-a-chatgpt-nel-.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Kir\u00fagt\u00e1k a p\u00e9nzgy\u0171jt\u00e9s mester\u00e9t - grandi\u00f3zus meglepet\u00e9s a ChatGPT-n\u00e9l","lead":"Egy c\u00e9ges vizsg\u00e1lat ut\u00e1n felmentett\u00e9k a&amp;nbsp;Chat GPT-t fejleszt\u0151 c\u00e9g vezet\u0151j\u00e9t, Sam Altmant. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag nem volt \u0151szinte.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889838","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/kozerdeku\/lazar-janosnak-es-rogan-antalnak-is-jut-feladat-hevizen.html","forras":"mfor.hu","cim":"L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nosnak \u00e9s Rog\u00e1n Antalnak is jut feladat H\u00e9v\u00edzen","lead":"\u00daj t\u00e1rsas\u00e1got alap\u00edtana az \u00e1llam a h\u00e9v\u00edzi turizmus er\u0151s\u00edt\u00e1se \u00e9rdek\u00e9ben. Az ottani repteret is fejleszten\u00e9 a korm\u00e1ny.&amp;nbsp;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889837","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:39","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/nemzetkozi-gazdasag\/negativrol-stabilra-javitotta-olaszorszag-besorolasanak-kilatasat-a-moodys.780635.html","forras":"Economx.hu","cim":"Negat\u00edvr\u00f3l stabilra jav\u00edtotta Olaszorsz\u00e1g besorol\u00e1s\u00e1nak kil\u00e1t\u00e1s\u00e1t a Moody's","lead":"Stabilra jav\u00edtotta a lemin\u0151s\u00edt\u00e9s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9re utal\u00f3 eddigi negat\u00edvr\u00f3l Olaszorsz\u00e1g \u00e1llamad\u00f3s-besorol\u00e1s\u00e1nak kil\u00e1t\u00e1s\u00e1t a Moody's Investors Service, els\u0151sorban azzal a v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9vel indokolva a l\u00e9p\u00e9st, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9vekre v\u00e1rhat\u00f3 tart\u00f3s gazdas\u00e1gi n\u00f6veked\u00e9s cs\u00f6kkenti a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si helyzet gyors \u00e9s \u00e9rdemi roml\u00e1s\u00e1nak kock\u00e1zat\u00e1t.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889836","tema":"Sport","time":"15:38","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/kezilabda\/noi-kezi-el-kettos-gyozelemmel-csoportkorben-a-vac-2989525?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"N\u0151i k\u00e9zi El: kett\u0151s gy\u0151zelemmel csoportk\u00f6rben a V\u00e1c","lead":"A Praktiker-V\u00e1c kett\u0151s gy\u0151zelemmel vette sikerrel a n\u0151i k\u00e9zilabda Eur\u00f3pa-liga selejtez\u0151j\u00e9nek m\u00e1sodik fordul\u00f3j\u00e1t, a t\u00f6r\u00f6k Kastamonu Belediyesi elleni p\u00e1rharc szombati visszav\u00e1g\u00f3j\u00e1n idegenben 33\u201332-re nyert.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889835","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"15:34","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/fenntarthatosag\/20231118\/tuti-trukkok-amik-tenyleg-mukodnek-igy-turbozhatjak-fel-a-talajt-a-gazdak-46120","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Tuti tr\u00fckk\u00f6k, amik t\u00e9nyleg m\u0171k\u00f6dnek: \u00edgy turb\u00f3zhatj\u00e1k fel a talajt a gazd\u00e1k","lead":"Fontos, hogy a gazd\u00e1lkod\u00f3k a sz\u00e1mukra legmegfelel\u0151bb agrotechnik\u00e1t haszn\u00e1lva, alkalmazkodni tudjanak a v\u00e1ltoz\u00f3 k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyekhez, v\u00e9dve talajukat.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889834","tema":"Sport","time":"15:32","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/minden_mas_foci\/vb-2026-folytatodik-a-seruleshullam-a-realnal-vinicius-sem-maradt-ki-2989519?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Real Madrid: megvan a diagn\u00f3zis Vin\u00edcius J\u00fanior s\u00e9r\u00fcl\u00e9s\u00e9r\u0151l","lead":"A Real Madrid a hivatalos oldal\u00e1n\u00a0adott ki egy r\u00f6vid k\u00f6zlem\u00e9nyt, amelyben besz\u00e1molt r\u00f3la, pontosan milyen s\u00e9r\u00fcl\u00e9st szenvedett Vin\u00edcius J\u00fanior.\u00a0","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889833","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:31","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231118\/orban-viktor-az-eu-t-nem-elhagyni-kell-hanem-megvaltoztatni-652411","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Orb\u00e1n Viktor: az EU-t nem elhagyni kell, hanem megv\u00e1ltoztatni","lead":"Szombaton tartja a Fidesz a jubileumi, harmincadik tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1t, az esem\u00e9ny jelenleg is zajlik. A Fidesz eln\u00f6ke \u00fajra Orb\u00e1n Viktor, az esem\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n z\u00e1r\u00f3besz\u00e9det is tart a minisztereln\u00f6k. A cikket folyamatosan friss\u00edtj\u00fck.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889832","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:25","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/kornyezetvedelem\/itt-a-vege-nincs-tobb-illegalis-hulladeklerakas-68788-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=68788","forras":"Agroinform.hu","cim":"Itt a v\u00e9ge: nincs t\u00f6bb illeg\u00e1lis hullad\u00e9klerak\u00e1s","lead":"Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 beleegyezett abba, hogy megtiltja a hullad\u00e9k lerak\u00e1s\u00e1t a szeg\u00e9ny orsz\u00e1gok kik\u00f6t\u0151iben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889831","tema":"Sport","time":"15:25","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/alpesi-si\/gurgl\/2023-2024\/majdnem-osszeverekedett-a-klimatuntetovel-a-vilagbajnok_vid2027708\/video.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Majdnem \u00f6sszeverekedett a kl\u00edmat\u00fcntet\u0151vel a vil\u00e1gbajnok","lead":"Megzavarta egy kl\u00edmat\u00fcntet\u0151 a Gurglben zajl\u00f3 f\u00e9rfi m\u0171lesikl\u00f3-versenyt. A p\u00e1lya v\u00e9g\u00e9re s\u00e1rga port sz\u00f3r\u00f3 f\u00e9rfit gyorsan kivezett\u00e9k, de a k\u00e9tszeres vil\u00e1gbajnok Henrik Kristoffersennek volt n\u00e9h\u00e1ny keresletlen szava hozz\u00e1. A norv\u00e9g klasszist \u00fagy kellett lefogni \u00e9s elt\u00e1vol\u00edtani a t\u00fcntet\u0151 k\u00f6zel\u00e9b\u0151l. A verseny r\u00f6vid sz\u00fcnet ut\u00e1n folytat\u00f3dott.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889830","tema":"Bulv\u00e1r","time":"15:22","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/panorama\/egyszeru-trukkok-peneszesedes-ellen","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Egyszer\u0171 tr\u00fckk\u00f6k pen\u00e9szesed\u00e9s ellen","lead":"Az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letk\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek fenntart\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben fontos, hogy ne hagyjuk figyelmen k\u00edv\u00fcl az egyszer\u0171 tr\u00fckk\u00f6ket, amelyek seg\u00edthetnek a pen\u00e9szk\u00e9pz\u0151d\u00e9s elker\u00fcl\u00e9s\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889829","tema":"Sport","time":"15:20","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/magyar_valogatott\/valogatott-meghato-lesz-a-montenegro-elleni-meccs-rossi-2989521?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"V\u00e1logatott: Meghat\u00f3 lesz a Montenegr\u00f3 elleni meccs \u2013 Rossi","lead":"A m\u00e1r biztosan Eur\u00f3pa-bajnoki szerepl\u0151 magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott Montenegr\u00f3 ellen z\u00e1rja az Eb-selejtez\u0151t vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n a Pusk\u00e1s Ar\u00e9n\u00e1ban. A tal\u00e1lkoz\u00f3 el\u0151tt egy nappal a csapat v\u00e9d\u0151je, Balogh Botond \u00e9s Marco Rossi sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny v\u00e1laszolt az \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k k\u00e9rd\u00e9seire.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889828","tema":"Sport","time":"15:16","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/labdarugo_nb_i\/felkeszules-hatgolos-meccsen-nyert-a-debrecen-a-dvtk-ellen-2989509?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s: hatg\u00f3los meccsen nyert a Debrecen a DVTK ellen","lead":"Ugyan a labdar\u00fag\u00f3 NB I a v\u00e1logatott m\u00e9rk\u0151z\u00e9sek miatt sz\u00fcnetel, a Debrecen z\u00e1rt kapuk m\u00f6g\u00f6tt felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si meccsen 4\u20132-re legy\u0151zte a Di\u00f3sgy\u0151rt.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889827","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"15:11","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.webbeteg.hu\/cikkek\/mozgasszervi_betegseg\/29392\/vallficam","forras":"WEBBeteg","cim":"V\u00e1llficam - T\u00fcnetek, t\u00edpusok, kezel\u00e9s \u00e9s gy\u00f3gyul\u00e1s","lead":"A v\u00e1ll s\u00e9r\u00fcl\u00e9keny \u00edz\u00fclet. Amikor a felkarcsont feje r\u00e9szlegesen elmozdul vagy elhagyja az \u00edz\u00fcleti v\u00e1p\u00e1t, v\u00e1llficamr\u00f3l besz\u00e9l\u00fcnk. Ez kis mozgat\u00e1sra is jelent\u0151s f\u00e1jdalommal, mozg\u00e1sk\u00e9ptelens\u00e9ggel, sokszor a k\u00e9z \u00e9s az ujjak zsibbad\u00e1s\u00e1val j\u00e1r. Kezel\u00e9se k\u00f3rh\u00e1zi k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6rt\u00e9nik.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889826","tema":"Informatika","time":"15:06","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirek.prim.hu\/cikk-proxy\/az_lg_legujabb_smart_monitorjaihoz_mar_szamitogepet_sem_kell_csatlakoztatnunk","forras":"Prim Online","cim":"Az LG leg\u00fajabb SMART monitorjaihoz m\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pet sem kell csatlakoztatnunk","lead":"Az LG Electronics (LG) bemutatta leg\u00fajabb, 32SR50F \u00e9s 27SR50F modellekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 LG SMART monitorcsal\u00e1dj\u00e1t. A sokoldal\u00fa 31,5 \u00e9s 27 h\u00fcvelykes monitorok k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9ge, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem ig\u00e9nyelnek sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes kapcsolatot. A val\u00f3s\u00e1gh\u0171 sz\u00edneket \u00e9s er\u0151s kontrasztot garant\u00e1l\u00f3, fejlett IPS kijelz\u0151kkel felszerelt LG SMART monitorok az LG webOS 23 platformj\u00e1val \u00e9rkeznek, amely k\u00e9nyelmes megold\u00e1st jelent a t\u00e1voli munkav\u00e9gz\u00e9shez, illetve m\u0171sorok, sportk\u00f6zvet\u00edt\u00e9sek \u00e9s zen\u00e9k streamel\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889825","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"15:03","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215901_magyarorszag-boltbezarasi-hullam-kiskereskedelem-visszaeses-arstop","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Soha nem volt bez\u00e1r\u00e1si hull\u00e1m \u00e9rte el Magyarorsz\u00e1got, n\u00e9gy \u00e9s f\u00e9l ezer kisbolt sz\u0171nt meg f\u00e9l \u00e9v alatt","lead":"&lt;p&gt;Ez k\u00e9tszer-h\u00e1romszor akkora bez\u00e1r\u00e1si hull\u00e1mot jelent a kor\u00e1bban jellemz\u0151n\u00e9l.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889824","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"15:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/colore.hu\/divat\/oltozkodes\/eskuvodon-fehernemu\/","forras":"Color\u00e9","cim":"Az esk\u00fcv\u0151d\u00f6n a feh\u00e9rnem\u0171dre is gondolj \u2013 5 dolog, amire figyelj","lead":"Az esk\u00fcv\u0151n rengeteg mindenre oda kell figyelni. Tal\u00e1n bele sem gondolsz, de a feh\u00e9rnem\u0171 egy nagyon fontos pontja ennek a list\u00e1nak.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889823","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"15:02","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/szorakozas\/20231118\/horrorarak-a-vorosmarti-teri-karacsonyi-vasarban-10-ezer-a-csirkepaprikas-5500-a-mangalica-kolbasz-1143693","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Horror\u00e1rak a V\u00f6r\u00f6smarti t\u00e9ri kar\u00e1csonyi v\u00e1s\u00e1rban: 10 ezer a csirkepaprik\u00e1s, 5500 a mangalica kolb\u00e1sz","lead":"Id\u00e9n is elstartolt Budapesten a V\u00f6r\u00f6smarti t\u00e9ri kar\u00e1csonyi v\u00e1s\u00e1r. Az \u00e1rak pedig m\u00e9g hajmereszt\u0151bbek, mint valaha.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889822","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"15:01","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/percrol-percre\/2023\/11\/18\/illegalis-migransok-tamadtak-a-finn-hatarorokre-a-finn-orosz-hataron","forras":"Bumm.sk","cim":"Illeg\u00e1lis migr\u00e1nsok t\u00e1madtak a finn hat\u00e1r\u00f6r\u00f6kre a finn-orosz hat\u00e1ron","lead":"","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889821","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:59","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231118\/tragedia-taylor-swift-koncertjen-meghalt-egy-fiatal-rajongo-652423","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Trag\u00e9dia Taylor Swift koncertj\u00e9n: meghalt egy fiatal rajong\u00f3","lead":"Egy Taylor Swift-rajong\u00f3 meghalt az \u00e9nekesn\u0151 Rio de Janeir\u00f3-i koncertj\u00e9n, a h\u00edrek szerint a rajong\u00f3knak a rendk\u00edv\u00fcli h\u0151s\u00e9g ellen\u00e9re nem engedt\u00e9k, hogy vizet vigyenek be magukkal - \u00edrta a Bloomberg.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889820","tema":"Sport","time":"14:58","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/egyeb_egyeni\/dopping-tovabbra-is-az-orosz-sportolokat-ellenorzik-leggyakrabban-2989517?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Dopping: tov\u00e1bbra is az orosz sportol\u00f3kat ellen\u0151rzik leggyakrabban","lead":"A Nemzetk\u00f6zi Olimpiai Bizotts\u00e1g (NOB) \u00e9gisze alatt m\u0171k\u00f6d\u0151 Nemzetk\u00f6zi Tesztel\u0151 \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g (ITA) vil\u00e1gszerte v\u00e1ltozatlanul az orosz sportol\u00f3k k\u00f6r\u00e9ben v\u00e9gzi a legt\u00f6bb doppingellen\u0151rz\u00e9st.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889819","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:55","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/trendfm.hu\/cimlap\/valtozas-es-megorzes-torokorszag-rejtett-arca-20375","forras":"TrendFm","cim":"V\u00e1ltoz\u00e1s \u00e9s meg\u0151rz\u00e9s: T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1g rejtett arca","lead":"Ha T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gra, a t\u00f6r\u00f6k turizmusra gondolunk, akkor els\u0151 k\u00f6rben a legt\u00f6bb embernek a f\u0151v\u00e1ros, a nyolcvann\u00e9gy milli\u00f3s t\u00f6r\u00f6k n\u00e9pess\u00e9g csaknem negyed\u00e9t mag\u00e1ba foglal\u00f3 Isztambul, vagy \u00e9ppen a homokos tengerpartjair\u00f3l ismert, d\u00e9len elter\u00fcl\u0151 Antalya jut esz\u00e9be. A k\u00e9pzelet sz\u00e1rny\u00e1n utazva azonban hamarosan eljutunk egy m\u00e1sik l\u00e9tfontoss\u00e1g\u00fa elem\u00e9hez a t\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gi orsz\u00e1gim\u00e1zsnak, ez pedig a gasztron\u00f3mia. Ami sokkal t\u00f6bbr\u0151l sz\u00f3l, mint a D\u00f6ner kebab. Olyannyira, hogy az orsz\u00e1gban t\u00f6lt\u00f6tt \u00f6t nap alatt csak egyszer k\u00f3stoltam meg ezt a Budapest utc\u00e1in is igencsak j\u00f3l fogy\u00f3 \u00e9telt. M\u00e9gis \u00fagy \u00e9reztem, mintha egy soha ki nem fogy\u00f3 t\u00e1lc\u00e1r\u00f3l csipegettem volna a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 gasztron\u00f3miai k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9geket. Amelyeknek egy nagyon er\u0151s k\u00f6z\u00f6s von\u00e1suk van: ez pedig az olajbogy\u00f3 \u00e9s az ol\u00edvaolaj haszn\u00e1lata.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889818","tema":"Sport","time":"14:49","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/labdarugas\/europa-bajnoksag\/2024\/szoboszlai-dominik-interju-eb-kijutas-meglepetes-magyar-valogatott_sto9888002\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"Szoboszlai: Nem szeretn\u00e9m, hogy szt\u00e1rk\u00e9nt kezeljenek, egyed\u00fcl nem tudtam volna kijutni az Eb-re","lead":"Szoboszlai Dominik szerint mindenki b\u00fcszke lehet arra, hogy az Eur\u00f3pa-bajnoki r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9t m\u00e1r bebiztos\u00edt\u00f3 magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott vas\u00e1rnap a Montenegr\u00f3 elleni utols\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoki selejtez\u0151n a csoportels\u0151s\u00e9g megszerz\u00e9se mellett az \u00e9vet is veretlen\u00fcl z\u00e1rhatja.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889817","tema":"Sport","time":"14:46","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/foci-eb-2024\/eb-2024-rendhagyo-csucs-san-marino-csak-29-golt-kapott-a-selejtezoben-2989513?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Eb 2024: rendhagy\u00f3 cs\u00facs; San Marino csak 29 g\u00f3lt kapott a selejtez\u0151ben","lead":"Egy m\u00e9rk\u0151z\u00e9ssel az Eur\u00f3pa-bajnoki selejtez\u0151 v\u00e9ge el\u0151tt rendhagy\u00f3 cs\u00facsot \u00e1ll\u00edtott be a H-csoport utols\u00f3 hely\u00e9n \u00e1ll\u00f3 mini\u00e1llam, San Marino v\u00e1logatottja, amely eddigi kilenc m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n csak 29 g\u00f3lt kapott, r\u00e1ad\u00e1sul kett\u0151t l\u0151tt, \u00edgy m\u00ednusz 27-es g\u00f3lk\u00fcl\u00f6nbs\u00e9ge holtversenyben a csapat legjobb g\u00f3lk\u00fcl\u00f6nbs\u00e9ge.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889816","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"14:44","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.blikk.hu\/64wnx1h","forras":"Blikk Online","cim":"10 h\u00e9tig \u0151rizte gazd\u00e1ja holttest\u00e9t a kis terrier a hegyekben","lead":"A 71 \u00e9ves Rich Moore Jack Russell terrierj\u00e9vel, Finney-vel augusztus 19-\u00e9n a Blackhead Peak megm\u00e1sz\u00e1s\u00e1ra indult, de soha nem t\u00e9rt haza.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889815","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:42","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/turizmus\/meszaros-lorinc-akar-erre-is-lecserelheti-a-magangepet.html","forras":"mfor.hu","cim":"M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc ak\u00e1r erre is lecser\u00e9lheti a mag\u00e1ng\u00e9p\u00e9t","lead":"Minden van benne, mi szem-sz\u00e1jnak ingere.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889814","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"14:42","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/ujszo.com\/kulfold\/musk-megjegyzesei-miatt-a-disney-is-felfuggeszti-a-reklamozast-az-x-kozossegi-oldalon","forras":"\u00daj Sz\u00f3.com","cim":"Musk megjegyz\u00e9sei miatt a Disney is felf\u00fcggeszti a rekl\u00e1moz\u00e1st az X k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalon","lead":"T\u00f6bb vezet\u0151 merikai c\u00e9g ut\u00e1n a Walt Disney Company is felf\u00fcggesztette a rekl\u00e1moz\u00e1st az X (kor\u00e1bban Twitter) k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi h\u00e1l\u00f3zaton, mert hirdet\u00e9seik n\u00e1cibar\u00e1t tartalom mellett jelentek, tov\u00e1bb\u00e1 a c\u00e9g tulajdonosa, Elon Musk kijelent\u00e9se miatt a zsid\u00f3kr\u00f3l \u2013 sz\u00e1molt be a The Hollywood Reporter.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889813","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"14:42","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/hegyi-karabah-az-ormenyek-fogolycseret-akarnak-es-tovabbi-azeri-tamadasoktol-tartanak","forras":"!!444!!!","cim":"Hegyi-Karabah: az \u00f6rm\u00e9nyek fogolycser\u00e9t akarnak \u00e9s tov\u00e1bbi azeri t\u00e1mad\u00e1sokt\u00f3l tartanak","lead":"Nikol Pasinj\u00e1n \u00f6rm\u00e9ny minisztereln\u00f6k szerint meg tudtak egyezni Azerbajdzs\u00e1nnal a b\u00e9keszerz\u0151d\u00e9s\u00fck alapelveiben, de rendk\u00edv\u00fcl gyan\u00fasnak t\u0171nik, hogy hivatalos szinten Azerbajdzs\u00e1nban az \u00d6rm\u00e9ny K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1got Nyugat-Azerbajdzs\u00e1nnak kezdt\u00e9k h\u00edvni.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889812","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:40","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/mfor.hu\/cikkek\/kozerdeku\/egy-egy-szemelyvonat-zold-utat-kap-a-gyori-vonalon.html","forras":"mfor.hu","cim":"Egy-egy szem\u00e9lyvonat z\u00f6ld utat kap a gy\u0151ri vonalon","lead":"Lez\u00e1rult a gy\u0151ri vas\u00fatvonal fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1nak legkomplexebb f\u00e1zisa,&amp;nbsp;menetir\u00e1nyonk\u00e9nt \u00e9s \u00f3r\u00e1nk\u00e9nt - a tehervonatokon k\u00edv\u00fcl - csak egy-egy szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 vonat haladhat \u00e1t az \u00e9rintett szakaszon.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889811","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:34","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/privatbankar.hu\/cikkek\/makro\/mire-jo-az-izraeli-katonak-furcsa-fejfedoje.html","forras":"Priv\u00e1tbank\u00e1r.hu","cim":"Mire j\u00f3 az izraeli katon\u00e1k furcsa fejfed\u0151je?","lead":"Nem az arab fejkend\u0151kre akar hasonl\u00edtani a jellegzetes fejfed\u0151, de ak\u00e1r \u00e9let \u00e9s hal\u00e1l k\u00f6z\u00f6tt is k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9get jelenthet a viselete.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889810","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"14:34","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/egeszseg\/20231118\/ujabb-sulyos-szinhazi-baleset-magyarorszagon-eloadas-kozben-tortent-felbeszakadt-a-darab-1143694","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"\u00dajabb s\u00falyos sz\u00ednh\u00e1zi baleset Magyarorsz\u00e1gon: el\u0151ad\u00e1s k\u00f6zben t\u00f6rt\u00e9nt, f\u00e9lbeszakadt a darab","lead":"S\u00falyosan megs\u00e9r\u00fclt Besenczi \u00c1rp\u00e1d sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz a zalaegerszegi Hevesi S\u00e1ndor Sz\u00ednh\u00e1z p\u00e9ntek esti el\u0151ad\u00e1sa k\u00f6zben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889809","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:33","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231118\/atfogo-fejlesztesi-tervet-fogadott-el-a-kormany-megujul-a-hevizi-to-652421","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"\u00c1tfog\u00f3 fejleszt\u00e9si tervet fogadott el a korm\u00e1ny, meg\u00fajul a H\u00e9v\u00edzi-t\u00f3","lead":"A H\u00e9v\u00edzi-t\u00f3 meg\u00fajul\u00e1s\u00e1t lehet\u0151v\u00e9 tev\u0151 \u00e1tfog\u00f3 eg\u00e9szs\u00e9gturisztikai fejleszt\u00e9si tervet fogadott el a korm\u00e1ny - jelentette be Papp G\u00e1bor, H\u00e9v\u00edz polg\u00e1rmestere \u00e9s Nagy B\u00e1lint orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151 szombaton k\u00f6z\u00f6s vide\u00f3bejegyz\u00e9s\u00e9ben.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889808","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:33","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/nemzetkozi-gazdasag\/ujra-europai-orszag-a-vilag-harmadik-legnagyobb-gazdasaga.780641.html","forras":"Economx.hu","cim":"Ism\u00e9t egy eur\u00f3pai orsz\u00e1g a vil\u00e1g harmadik legnagyobb gazdas\u00e1ga","lead":"Mik\u00f6zben id\u00e9n N\u00e9metorsz\u00e1g gyeng\u00e9lked\u00e9s\u00e9r\u0151l hallunk, Eur\u00f3pa legnagyobb gazdas\u00e1ga csendesen megel\u0151zte Jap\u00e1nt, \u00e9s a vil\u00e1g harmadik legnagyobb gazdas\u00e1g\u00e1v\u00e1 l\u00e9pett el\u0151. Ehhez persze t\u00f6bb k\u00f6r\u00fclm\u00e9ny is hozz\u00e1j\u00e1rult, de a megtisztel\u0151 hely m\u00e9giscsak \u00f6nmag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889807","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"14:31","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.bumm.sk\/turmix\/2023\/11\/18\/ket-mehe-van-egy-alabamai-nonek-mindkettoben-babat-var-karacsonyra","forras":"Bumm.sk","cim":"K\u00e9t m\u00e9he van egy alabamai n\u0151nek, mindkett\u0151ben bab\u00e1t v\u00e1r kar\u00e1csonyra","lead":"","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889806","tema":"Belf\u00f6ld","time":"14:29","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/nepszava.hu\/3215899_nav-bunszervezet-szervezett-akcio-szamlagyar-felszamolas-letartoztatas","forras":"N\u00e9pszava Online","cim":"Szuperritka Ferrarival t\u00e1voztak a NAV nyomoz\u00f3i a leleplezett sz\u00e1mlagy\u00e1r vezet\u0151j\u00e9t\u0151l","lead":"&lt;p&gt;Tizenh\u00e9t ingatlant, 8 aut\u00f3t \u00e9s csaknem f\u00e9lmilli\u00e1rd forint \u00e9rt\u00e9k\u0171 k\u00e9szp\u00e9nzt foglaltak le. A b\u00fcntet\u0151\u00fcgynek nyolc gyan\u00fas\u00edtottja van, h\u00e1rman letart\u00f3ztat\u00e1sban v\u00e1rj\u00e1k az elj\u00e1r\u00e1s folytat\u00e1s\u00e1t.&lt;\/p&gt;","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889805","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:29","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.economx.hu\/magyar-gazdasag\/magyarorszag-visszatert-a-novekedesi-palyara-jelentette-ki-varga-mihaly.780644.html","forras":"Economx.hu","cim":"Magyarorsz\u00e1g visszat\u00e9rt a n\u00f6veked\u00e9si p\u00e1ly\u00e1ra - jelentette ki Varga Mih\u00e1ly","lead":"Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g e h\u00e9ten kiadott \u0151szi gazdas\u00e1gi progn\u00f3zis\u00e1ban az \u00e1ll, hogy Magyarorsz\u00e1g a n\u00f6veked\u00e9st tekintve 2024-ben az uni\u00f3s orsz\u00e1gok els\u0151 harmad\u00e1ban lesz.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889804","tema":"K\u00fclf\u00f6ld","time":"14:28","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/444.hu\/2023\/11\/18\/az-idf-tagadja-hogy-ultimatumot-adott-volna-az-al-sifa-korhaz-kiuritesere","forras":"!!444!!!","cim":"Az IDF tagadja, hogy ultim\u00e1tumot adott volna az Al-Sifa k\u00f3rh\u00e1z ki\u00fcr\u00edt\u00e9s\u00e9re","lead":"Csak az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi int\u00e9zm\u00e9ny igazgat\u00f3j\u00e1nak k\u00e9r\u00e9s\u00e9re seg\u00e9dkeznek az evaku\u00e1l\u00e1sban \u2013 k\u00f6z\u00f6lte az izraeli hadsereg.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889803","tema":"Belf\u00f6ld","time":"14:23","date":"2023-11-18","url":"http:\/\/hirtv.hu\/ahirtvhirei\/az-arnyakpolitikusok-szerint-integralodni-vagyo-es-unneplo-tomegek-erkeznek-a-migracioval-video-2576284","forras":"H\u00edr Tv","cim":"Az \u00e1rny\u00e1kpolitikusok szerint integr\u00e1l\u00f3dni v\u00e1gy\u00f3 \u00e9s \u00fcnnepl\u0151 t\u00f6megek \u00e9rkeznek a migr\u00e1ci\u00f3val + vide\u00f3","lead":"G\u00e1l Kinga, Farkas Cipri\u00e1n, Ferencz orsolya, Nagy Istv\u00e1n, R\u00e9tv\u00e1ri Bence \u00e9s Varga Mih\u00e1ly besz\u00e9dei a Fidesz jubileumi tiszt\u00faj\u00edt\u00f3 kongresszus\u00e1n.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889802","tema":"Sport","time":"14:19","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/tenisz\/nitto-atp-finals\/2023\/live-jannik-sinner-daniil-medvedev_mtc1489487\/live.shtml","forras":"Eurosport","cim":"ATP-vb: Jannik Sinner - Daniil Medvedev, el\u0151d\u00f6nt\u0151 - \u00c9l\u0151 k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s","lead":"Nitto ATP Finals - N\u00e9zd \u00e9l\u0151ben \u00e9s megszak\u00edt\u00e1sok n\u00e9lk\u00fcl a Jannik Sinner - Daniil Medvedev el\u0151d\u00f6nt\u0151t az ATP-vil\u00e1gbajnoks\u00e1gr\u00f3l az eurosport.hu-n!","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889801","tema":"Sport","time":"14:18","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/jegkorong\/osztrak-hokiliga-hetet-kapott-a-klagenfurt-ellen-a-fehervar-video-2989511?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"Osztr\u00e1k hokiliga: hetet kapott a Klagenfurt ellen a Feh\u00e9rv\u00e1r \u2013 vide\u00f3","lead":"Ahogy arr\u00f3l besz\u00e1moltunk, a Hydro Feh\u00e9rv\u00e1r AV 19 7\u20131-es veres\u00e9get szenvedett a Klagenfurtt\u00f3l az osztr\u00e1k j\u00e9gkorongliga p\u00e9nteki j\u00e1t\u00e9knapj\u00e1n. A vend\u00e9g csapat mind a h\u00e1rom harmadot megnyerte a Feh\u00e9rv\u00e1r ellen \u00e9s \u00edgy k\u00e9t pontra megk\u00f6zel\u00edtette a magyar csapatot a tabella fels\u0151 h\u00e1z\u00e1ban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889800","tema":"Sport","time":"14:18","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.nemzetisport.hu\/minden_mas_foci\/elarulta-a-bkk-hogyan-dolgozik-egy-valogatott-meccs-napjan-2989507?utm_source=kattintas&utm_medium=link&utm_campaign=hirlista","forras":"Nemzeti Sport Online","cim":"El\u00e1rulta a BKK, hogyan dolgozik egy v\u00e1logatott meccs napj\u00e1n","lead":"A Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont (BKK)\u00a0a hivatalos oldal\u00e1n\u00a0adott ki egy cikket, amiben el\u00e1rulta, milyen int\u00e9zked\u00e9seket kell v\u00e9grehajtani, mikor a magyar v\u00e1logatott a Pusk\u00e1s Ar\u00e9n\u00e1ban j\u00e1tszik.\u00a0","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889799","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:17","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/global\/20231118\/egymast-lotte-izrael-es-a-hezbollah-a-libanoni-hatarnal-652419","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Egym\u00e1st l\u0151tte Izrael \u00e9s a Hezbollah a libanoni hat\u00e1rn\u00e1l","lead":"K\u00f6lcs\u00f6n\u00f6sen t\u00e1madta egym\u00e1st az izraeli hadsereg \u00e9s a Hezbollah libanoni s\u00edita mil\u00edcia a k\u00e9t orsz\u00e1g k\u00f6z\u00f6s hat\u00e1r\u00e1n \u00e1t az elm\u00falt egy napban libanoni forr\u00e1sok szombati k\u00f6zl\u00e9se szerint.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889798","tema":"Sport","time":"14:13","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.eurosport.hu\/kerekpar\/matej-mohoric-murvas-szakaszok-tour-giro-velemeny_sto9887784\/story.shtml","forras":"Eurosport","cim":"M\u00e9g a szak\u00e1g vil\u00e1gbajnoka sem biztos benne, hogy kell-e murva a Tour de France-ra","lead":"A Giro d\u2019Italia mellett a j\u00f6v\u0151 \u00e9vi Tour de France-on is lesz murv\u00e1s szakasz, ennek pedig kevesen tudnak \u0151szint\u00e9n \u00f6r\u00fclni. A sz\u00e1m egyik specialist\u00e1ja, Matej Mohori\u010d k\u00f6z\u00e9j\u00fck tartozik, de \u0151 is elismeri, hogy a mini Strade Bianch\u00e9s szakaszokon \u00f3ri\u00e1si a fesz\u00fclts\u00e9g a mez\u0151nyben, \u00e9s egy rossz pillanatban kapott defekt ak\u00e1r az eg\u00e9sz versenyre kihat\u00e1ssal lehet.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889797","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:09","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/gazdasag\/20231118\/pozitiv-minositest-kapott-portugalia-a-moodys-tol-652417","forras":"Portf\u00f3li\u00f3.hu","cim":"Pozit\u00edv min\u0151s\u00edt\u00e9st kapott Portug\u00e1lia a Moody's-t\u00f3l","lead":"A Moody's Baa2-r\u0151l A3-ra jav\u00edtotta Portug\u00e1lia \u00e1llamk\u00f6tv\u00e9nyeinek besorol\u00e1s\u00e1t, a gazdas\u00e1g stabil k\u00f6z\u00e9pt\u00e1v\u00fa n\u00f6veked\u00e9si kil\u00e1t\u00e1saira hivatkozva - \u00edrta a Bloomberg.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889796","tema":"Gazdas\u00e1g","time":"14:07","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agroinform.hu\/halaszat_vadaszat\/az-ev-legnagyobb-fogasa-ekkora-sullo-iden-meg-nem-kerult-horogra-68785-001?utm_source=hirlista&utm_medium=cpc&utm_campaign=HIRpromo&utm_content=68785","forras":"Agroinform.hu","cim":"Az \u00e9v legnagyobb fog\u00e1sa: ekkora s\u00fcll\u0151 id\u00e9n m\u00e9g nem ker\u00fclt horogra","lead":"3200 regisztr\u00e1lt rekordlist\u00e1s fog\u00e1s.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889795","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"14:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.agrarszektor.hu\/fenntarthatosag\/20231118\/brutalis-tempoban-emelkedik-a-homerseklet-az-egyesult-allamokban-46085","forras":"Agr\u00e1rszektor.hu","cim":"Brut\u00e1lis temp\u00f3ban emelkedik a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban","lead":"Az \u00e9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1s a glob\u00e1lis \u00e1tlagn\u00e1l j\u00f3val nagyobb m\u00e9rt\u00e9kben \u00e9rz\u00e9kelhet\u0151 az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"},{"id":"8889794","tema":"\u00c9letm\u00f3d","time":"14:04","date":"2023-11-18","url":"https:\/\/www.penzcentrum.hu\/vasarlas\/20231118\/te-jo-eg-mi-folyik-mar-megint-az-onkiszolgalo-kasszaknal-itt-aztan-egyetlen-magyar-se-trukkozhet-1143692","forras":"P\u00e9nzcentrum","cim":"Te j\u00f3 \u00e9g! Mi folyik m\u00e1r megint az \u00f6nkiszolg\u00e1l\u00f3 kassz\u00e1kn\u00e1l? Itt azt\u00e1n egyetlen magyar se tr\u00fckk\u00f6zhet","lead":"A magyarorsz\u00e1gi boltok mind el\u00e9g egyedien viszonyulnak a robotkassz\u00e1khoz, amik igencsak megosztj\u00e1k a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kat.","image":"https:\/\/source.unsplash.com\/random\/?news"}]